[一日五千字][第二季][ＲＰＧ][熱血] 《一起成為魔王吧》 第12版

上個Post完全低估左毒毒比like既速度，依個post都係唔玩命。

一日兩更，５千字

正皮是動力，識做啦毒毒
—————————————————————
簡介：

沒有戰爭的烏托邦世界，一款ＶＲＲＰＧ風靡全球。

玩家在虛疑世界裡爭名奪利，創造屬於自己的傳奇。

一國之君、居林隱士還是化身惡魔毀壞世界———遊戲世界裡的政治、軍隊甚至城堡全由玩家創造。

但他們越來越沉醉在虛擬的世界，跟獸人、妖精或不死族等怪物對抗同時，

發現最恐怖而強大的對手仍然另有其人。

烏托邦沒有的人性之惡，在虛擬世界內一覽無遺…………

打倒魔王，成為世界的統治者吧！
—————————————————————

上回提要： 沉寂多時Kanatheon被白加的聖團發現，聯同幻影旅團跟白加決戰。戰況一度失利，正要全軍覆沒之際，真子及索菲亞及時趕到，聯手殲滅德軍。取得母服第一埸勝利。

————————————————————————

第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：
第二季 第三版：
第二季 第四版：
第二季 第五版：
第二季 第六版：
第二季 第七版：
第二季 第八版：
第二季 第九版：
第二季 第十版：
第二季 第十一版：

——————————————————————————————————

一起成為魔王吧

職業表

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

夠１００正皮 每日３ 更６千字

一起成為魔王吧

唔加字數 可恥

第五十章－Rose of May

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「小心地板有陷阱啊！」排最後的玩家回神過來，驚叫。

「甚麼？！」全個小隊馬上回頭。

「你盯緊不倒翁啊！」伊米指着剛才排最前的玩家怒吼。

「哇～～～～～」

「危險啊！」

小隊各人驚慌失措，拉開彼此距離。

「別後退啊！我馬上碰到不倒翁了！！！」他們越退越後，把最前的玩家推到
不倒翁前方。

「一條激光而已！別慌！」排第二的玩家非常強壯，後腳一撐，一手頂着第三
名女玩家。

她又立即伸直手臂頂着第四名玩家…如此類推撐撐撐撐—————

「無路退了！」伊米大驚，頂着前方的男玩家。

「喂別推——————————啊！！！！！！」他突然發狂掙扎，伊米立即
聞到一陣燒肉的焦香。

男玩家不斷撞向伊米，她重心不穩向後摔倒，小隊像骨牌一樣跌倒。

「矣…………？！」排第三的女玩家大驚之下向後踏空，哇一聲跌下虛無的黑
淵。

啪！排第二的男人一手捉住她，把她扯回石橋上。

橙光原來上升至小腹位置，把伊米前方的人切成兩截，跌向兩旁。

她嚇得躺在石橋上不敢動彈，嗡嗡響的橙線就在她上方飄過，偶爾爆出來的小
火花燙傷她的臉。

「土著１人死亡，餘８人！」

橙線去勢甚緩，眾人冷靜下來後輕易避開。

它慢慢飄到不倒翁前方，不倒翁剛好一頭撞向橙線—————反彈！

「它回來了！」前方玩家嚇得渾身發抖。

整支隊伍聞聲後退。

「喂等等！這邊也有啊！」排最後的玩家驚見第二條橙色出現！

８人馬上向中間收攏，令中間的玩家無法移動。

「快衝過去，否則它會移位！」伊米急道。

兩端的玩家握緊拳頭，分別跳起及蹲下躲過。

一切順利，前後共４人已經成功避開橙線。

伊米看到前方隊友從橙線下竄過，急不及待馬上趴地，像樹熊抱木般爬過去。

橙線困着３名玩家，他們正處於石橋中央。

左端的玩家看準橙線的來勢，果斷跳起！

噗滋～～～～～～～～～～～～～～～～

他完美著陸，慢慢彎腰…１０度、４５度、９０度…整個上軀斷開，跌在橋面
上。

「ugh……」德服玩家發出嘔心的聲音。

「土著１人死亡，餘７人！」

「甚麼？！」小隊大吃一驚，赫見兩條橙線自行分裂成上下兩條，只剩下中間的小空間可以飛身穿過！

「快跳啊！不然沒有空間助跑了！」伊米興倖自己心急爬出來，立即提醒被困
的同伴。

「但…但是………？！？！？！？！」一男一女看着橙線慢慢逼近。他們互相
背靠———已經沒有退路了。

「快跳！」救人的男壯漢也急忙招手。

時間無多，兩邊橙線僅距數米，嗡嗡之聲已經響於耳邊。

「我來了！！！！！！」女玩家咬緊牙關，一鼓作氣向橙線中間的小空隙竄
去！

滋～

她成功穿過小空間，在石橋上一滾。

「太棒了！！！！！！！！！」左端的隊友歡呼喝彩。

但該名女玩家馬噴出一口鮮血，立即攬着肚腩，在橋面跪下來。

去勢太低了…她的肚子像開蓋菠蘿般被削開肚皮，粉紅色的內臟馬上溢出。

「Medic！！！」左端的玩家立即慌神，衝到她身邊急救。

「我在這邊！誰受傷了？！」伊米驚聞另一端急呼神職者，但她被隔開，無法
施救。

「誰有‘精靈原生泉泉水’或‘點數癒合藥’嗎？！」一名女同伴跑得最快，看到被
開肚女孩的‘致命出血’正倒數最後５秒！

「有！這裡！！！」後方立即傳來一瓶‘純金藥水’。

該名女同伴接過藥水，她緊張得湧出眼淚，視線一片模糊。

發抖的雙手使不上力，無法拔開藥瓶。

「可惡…給我打開啊！！！！！！！」她用雙腿夾緊金藥，右臂奮力一拉！

卜！成功打開藥瓶。

然而———被開肚的女孩雙手一軟，頭顱下垂，整團濕漉漉的內臟流滿一地。

「土著１人死亡，餘６人！」

女同伴拿着金藥水，四肢僵硬，痴呆地看着隊友變成光塵消失。

另一邊廂，該名男玩家始終無法鼓起勇氣。

「快跳啊！！！！！！！！！！！」兩邊的同伴對他怒吼。

橙線的嗡嗡聲已經接到眼前。

「我無法……無法……我不玩了！！！！！！」他掩着自己耳朵失控大叫，縱
身跳向黑深淵內………

「嘖～真沒志氣的傢伙！」旁白不屑說。

「土著１人死亡，餘５人！」

橙線馬上消失，克蘇魯在浮台上為存活的５人鼓掌。

「很好的團～隊合作，你們贏得‘一首歌’的時間。」克蘇魯笑說。

石橋彼端的出口被打開，小隊猶有餘悸，跨過橋上血液走向下一間房。

上個post 6日爆左，我日出７０００，當每日仍欠５０００字，我盡快找完依３萬字就按自己步伐出文。

正皮都要乞咁，我唔玩了依啲遊戲～

我唔係m，係尊重個故同讀者先咁努力出文。

人好得意，好似物理學既作用力同反作用力咁，讀者越熱烈越多正皮，我唔瞓都會爆１萬字出嚟。

返工日子冇計～

已正皮
下次講得岀要做得到

真心咩
我就篇篇都有正嘅

點解咁快有負皮

比晒正皮你了

去到哩個地步都仲扮自己唔係M

你以為你係真子 天真咗兩季可以嚟個大變身咩

個個post未睇文就先正皮，快點出文

每個post都即刻正評，不過自問唔識M樓主 加上你對M你既回覆確係比較熱烈，所以都係做個深潛cd-rom岩d 見你好灰機上水給你一個支持

夠１００正皮 每日３ 更６千字

三更六千即係萬八 越玩越大

你又深潛？

唔係灰機，係我入左mood，寫完再同你地玩。

今章真係………自己第一次寫依類似情節，心理描寫要好小心

評已正，加油呀

已正評 純被虐巴打加油

寫完仲有得玩 仲有幾多章

我深潛左一段短時間架
因為我見你地個相處模式真係好M 所以我都係好似潛住睇會開心d，唔想破壞你地之間M既氛圍哈哈

我覺得你寫得好好架真係，一直以黎都寫得好好，其實雖然我都好憎柑柑不過你真係寫到女性細膩煩膠得黎又好真實個面 佢一路以黎都係好想簡簡單單但成日為勢所迫結果總係要違背自己意願去保衛自己－雖然佢的確某程度上負左廢青狼但係依然比尼非特同埋多多好十萬倍 因為佢有「覺悟」，而且佢既覺悟比起兩位會長實在有份量得多

入左mood係好事，尤其係你寫既故既世界觀係唔同，入左mood超載埋寫出黎應該更加好J

拎多多同尼菲特嚟同柑柑比

如果六口唔係咁男人 神神子唔係ai 吉蒂唔係男人聲

話說 Pure_M 有冇覺得男角冇女角寫得咁詳細同立體
尤其係 樹 同 帕鳩斯，唔知係因為男人單純啲定咩
樹就係送上門就食 帕鳩斯就長期flirt女mode
除左廢狼多少少內心交纏之外 其他男角好流於行為

卡斯特，馬告夫同卡夫斯呢？ 雖然領哂便當

唔會令你失望，用我篇文打ｊ都得呀你

巴打覺得佢地可比性唔高咩？
我覺得其實高架，首先佢地三個其實都係會長，之後佢地係魔王攻克母服之後都係有好重要既戲份（柑柑係元首拎黎籠絡人心，多多係走狗拎黎威嚇母服老玩家，尼非特變左係地下領袖），最後係其實佢地都係各自為左一d自己想要既野（有冇重量就見仁見智）而選擇左一條都係痛苦既路。起碼柑柑係走自己既路上面係堅持d，無多多或者尼非特咁易動搖啊我覺得

不過男角比起女角無發揮空間就係真既，比較立體既角色都係同柑柑有關既男角（樹巴都ok）；可能遲d出d gay角會有改變都未定

今晚打算爆哂成章出嚟

馬告夫
我講清楚啲啦
唔係冇寫佢內心諗咩
而係冇柑柑俄妹神神子尼菲特真子
果種人生交叉點嘅描寫

女角係有好多 質疑自己做得岩唔岩嘅關口
柑柑 應唔應該上位 應唔應該接受邊個
尼菲特 懷柔定鐵腕 和解定報復 原諒定憎恨
神神子 點樣成為人類 邏輯同情緒
真子 變強定做負累 幫唔幫手 要繼續怕羞定變得硬朗
男角搵唔到呢一種

好野無講多多

唔係可比性唔高
而係多多同尼菲特真係差柑柑幾皮
得六口同柑柑有可比性
柑柑忍辱負重嘅能力同決斷力都高幾班啦

多多 都比樂克絲講晒啦 榮耀 聲望 權力 承諾 公會 自由
俄妹 復興 報復 妥協 同伴 公會 前公會長嘅遺志
抉擇位多男角幾倍

５人亦步亦趨穿過入口，來到一望無際的純白色空間。

圓房中央有６個紅點，分別寫上１—６的號碼。

「這裡…要玩甚麼…」男大漢打量四周。

「沙粒…………」伊米蹲下來摸一摸白地，皺眉說。

「Hello～」克蘇魯突然出現在人群，揮手打招呼。

小隊立即縮成一團，壯漢站在最前方保護身後的女玩家。

「嗯～～～」克蘇魯雙手放後，好奇地側頭凝視壯漢。

「有神職者嗎？幫我上Buff…準備拼死一戰。」壯漢拿出盾劍，伶重說。

「勇氣之頌歌！」伊米施放‘加速’恩賜。

吱～吱～吱～吱～吱～

克蘇魯踏着小鴨氣墊鞋走向壯漢。

「來了！！！」壯漢大吼一聲，全團舉起武器。

克蘇魯五顏六色的手套抓着壯漢盾牌上方，輕輕一拔。

壯漢的左臂幾乎被克蘇魯扯斷，綁在手臂的皮繩馬上斷裂。

「放。」克蘇魯說。

他的口吻平淡如水，卻冷漠得令人心寒。

經過剛才一拔，壯漢知道克蘇魯的力量遠在自己數倍以上，明白敵我實力懸
殊，無奈地放下盾牌。

「你在保護同伴嗎？」克蘇魯用英語問。

壯漢看到他漆黑的面具眼孔下，隱隱閃爍着一星光茫。

身後的人紛紛躲在他強壯的背影後，卻禁不住好奇心偷偷探頭。

看到克蘇魯的大笑面具嚇得縮成一團，壯漢也被克蘇魯的氣勢震懾，雙腳發
抖。

「嘗試無壞…」壯漢嚥下口水，小心翼翼回答。

「你試完了，知道會死嗎？」克蘇魯問，壯漢嚇得後退一步，卻被同伴頂着
———無路可退。

「又如何？」壯漢鼓起勇氣回答。

克蘇魯踏前一步，兩個黑眼洞貼在壯漢面前。

空空如也的眼窩好像渴望從壯漢身上得到甚麼。

「你認為接下來，多少人會死在我手上？」克蘇魯問，冰冷的語氣跟熱情的臉
具形成冰火之差，令壯漢不寒而慄。

「你認真的話…恐怕沒有吧。」壯漢坦白說，克蘇魯微微點頭。

「喂克蘇魯～～～好悶啊！！！最近你的表演為甚麼都這麼多廢話。」

「快點玩遊戲吧！」

「說不定克蘇魯在盤算其他遊戲，別心急嘛～」旁白急忙為克蘇魯打圓埸，以
免觸怒他。

「正確，必死無疑。」克蘇魯冷冷道。

「那麼別廢話，要打便來吧！」壯漢大怒，卻不敢動手。

「我放你走。你走不走？」克蘇魯指着壯漢胸膛說。

「放我…走？！」壯漢受寵若驚，不禁傻笑起來。

「你知道自己無能為力，你會扔下同伴逃命嗎？」克蘇魯手指凝在半空，指着
壯漢的心臟。

「你在測試我，等我決定離開時說：你是拋棄同伴的賤人。然後殺死我
吧？！」壯漢反罵。

克蘇魯打開介面一按，旁邊出現一個玻璃浮盒。

「你會安離通關，現在決定。」克蘇魯打開玻璃浮盒的門說。

壯漢開始動搖，猶豫地回望身後的同伴。

「走吧…留下來多一具屍體而已………」不信任伊米的女玩家說。

「他在測試你而已，別上當！」伊米激動得滿臉通紅說，雙眼卻貪婪地看着玻
璃盒。

正當壯漢舉棋不定之際—————

「你不走我走啊！！！」最後一名男玩家從後跳出，衝向玻璃盒，被克蘇魯一
手揪回來。

他被壓向地面，克蘇魯舉起鴨鴨鞋準備踩爆男玩家的頭顱。

「等等！！！」壯漢大急，伸手按着克蘇魯。

克蘇魯完美的踢腿動作在空中凝結，眾人看到他僅以兩腳趾的力量維持全身的
重量及平衡，嘖嘖稱奇。

「說。」克蘇魯凝視壯漢雙眼。

「你要殺死他吧，我把自動通關的機會交給他可以嗎？」壯漢討價還價。

克蘇魯聞言一愣，慢慢放下踢腳。

「你在滿足心中不存在的‘正義’嗎？告訴我原因。」克蘇魯問。

「我只想跟同伴出生入死而已，別無作想。」壯漢真情流露說。

「……………………」克蘇魯低頭看着逃跑的男玩家沉思，然後把他扔進玻璃
盒內浮起。

「好～來吧！」克蘇魯心情突然輕鬆起來，再次吱吱聲，跳着碎步走向紅圓點。

他把６號圓點抹走，只剩５個，連同克蘇魯剛好埸上一人一個。

「挑一個號碼，站上去。」克蘇魯笑說，手中變出一個白皮球拋玩。

一號伊米。

二號壯漢。

三號是不信任伊米的女玩家。

四號是剛才救人的善良女玩家。

「那麼，我成為５號吧！」克蘇魯笑說。

「我們要玩甚麼…」伊米皺眉問。

「數‧字‧球。」克蘇魯笑說。

「終於再玩數字球了！不知道土著有甚麼絕招呢？！」旁白說。

現埸爆出熱烈的掌聲。

「我簡述一次規舉。

１號發球，並隨意喊出一個號碼。

該號碼需要接球，並喊出下一個號碼，如此類推，直到有人抓不住皮球，令皮
球著地。

該玩家要喊‘stop！＇，此時可以移動３步拋出一球。

被他擲中的人便要‘離開遊戲’，接下皮球便投球者‘離開遊戲’。」克蘇魯拋着皮
球輕鬆解釋。

眾人面面相覷，想不到要玩這麼孩子氣的遊戲。

「我說…你們有一首歌的時間。現在，你們可以討論策略…我不會偷聽。」克
蘇魯話畢，一屁股坐在沙地上。

現埸開始播放音樂：[url]
[/url]

玩家馬上圍成一團，竊竊私語。

「肯定要先圍攻他！」伊米立即說。

「同意。」壯漢及善良女玩家立即點頭。

「但他這麼強…會‘投不中’嗎？換個說法，被他擲中的話…頭也不保吧？」不信
任伊米的女玩家反對。

「你不是要為火良野報仇嗎？！現在就害怕了？！」伊米嘲諷她。

「那是兩回事好嗎？！你這個賤精！」不信任伊米的女玩家反罵。

「甚麼淫娃蕩婦？」壯漢驚奇問，似乎二女早就認識。

「別吵了！我們要結團啊！！！」善良女玩家大叫。

「……………」二女面紅耳赤，互不理睬。

「肯定要先淘汰他，不然他把皮球拋上太空就麻煩了。」壯漢說。

「如果淘汰？」善良女玩家問。

「伊米小姐，你喊我的號碼，讓我出盡無力撕球上高空，你們趁機逃跑吧！我
會站在原地接下他的皮球！」壯漢自告奮勇說。

「不！你豈不是自殺？！」不信任伊米的女玩家反對。

「要打敗他，總要冒險啊。」壯漢苦笑說。

「淘汰他後呢？」善良女玩家問。

眾人沉默起來，知道他們要互相殘殺了。

「各安天命吧………」伊米皺眉說，眾人點頭。

他們回到紅點上，此時音樂也剛好停止。

「準備好了吧？」克蘇魯問，小隊點頭。

「那麼，１號來發球吧～」克蘇魯把皮球放下，卻走到壯漢身邊。

「讓我告訴你…‘正義’只是觀點與角度的虛無概念而已…」克蘇魯跟他耳語一
句，然後站到５號紅點上。

「正義’只是觀點與角度………？」

繼續寫～

[url]
[/url]

克蘇魯—角色歌

her heart underneath
cries quietly
this part of me
I choose not to see

what lives must I take
for fealty's sake?
how much blood must stain
this warrior's blade?

war leaves its trail
in moonlight so pale
its shadows they flow
in rivers, in rivers
so put on my mask
I'll go where they ask
so I might once again see the
Roses of May

Staining my soul and stinging my eyes
the red on my hands
won't wash away, wash away
no where to run from what I have done
I'm no longer, no longer
a Rose of May

fate holds the blade before you
mirrored in maiden's eyes
far from myself I fly
into the perilous skies
and they said
follow the blade before you
fear fall and courage rise
leave all your tears behind you
far from where innocence lies

Cage of the kings
No need for wings
So turn them to stone
from roses to bone

when you look at me
what do you see?
this costume I weave
disfiguring me...

(chorus A)

Storm clouds are creeping closer
danger is drawing near
why am I not protecting all that
I once held dear?
and you said
break free from all that holds you
kings hand and maiden's tear
run now into my arms
together we'll conquer our fears

Led here by fate
No longer afraid
So here now I lay
My Roses of May

南洋讀者留名

Anymore?

有 等

等唔切 推一推 訓教

留名

推下車先

我覺得唔洗太注重正評數既
一個故好唔好唔單至睇正評數，仲有讀者，留言
驚你太過注重正評而影響左創作
btw我都覺得寫女角寫得深入好多
雖然又無話兩者一定要平衡既

利申：為左記念廢青狼而決定俾第一個負評

其實克蘇魯呢隻男角都係少有嘅突出同sad

我發現總有兩個固定負皮

克蘇魯連歌都有埋，多謝樓主

「既然守則沒有寫明…２號！拉洛的榮光！」伊米一拋，朝皮球打出光炮！

澎！皮球狂飆百米，飛上高空。

「哈！土著有腦袋喔！」旁白譏笑說。

「原來………有這個玩法！？」壯漢看着克蘇魯驚問。

「不是惡意持球即可～」他微笑回答。

三女奔足狂奔，按計劃留下壯漢攻擊克蘇魯———但克蘇魯也沒有移動，站在
原地一臉輕鬆。

皮球去勢已盡，慢慢墜落。，

「那麼我也………」壯漢心裡算好計劃，打開雙臂一接。

「５ 號 ！龍騰萬里！」壯漢力貫右臂，朝天奮力狠狠投擲，然後馬上跳開
數十米。

皮球嗖一聲衝上————————啪！

「吓？！」壯漢嚇得面如土色，克蘇魯竟然跳上百米高空，凌空用血藤捉住皮
球，送到手中。

「那麼………」克蘇魯在空中跟壯漢對望半秒…

「４號！」克蘇魯繃緊手臂鐵條一樣的肌肉，向地一擲。

轟隆～～～～～～～～～～～～

皮球似炮彈一樣炸向地面，不足半秒已經著地，更深深陷進白沙地。

善良的女玩家聽到自己的號碼大吃一驚，從百米外狂奔回來，赫見克蘇魯已經
把炸進地面。

「s…stop…」她痴痴呆呆地拾起地洞裡的皮球。

伊米及另一名女玩家已經跑到數百米外，壯漢正趕回來，佛在百米之外
—————然而克蘇魯就站在她旁邊而已。

克蘇魯側頭對她招手，‘笑臉’迎人。

女玩家流下無奈的淚水，望向百米外壯漢。

三步…十米也跨不到。

「喂～～～～～～～向上拋，我不會閃避啊！！！」遠方傳來壯漢微弱的聲
音。

女玩家遙望壯漢，回頭看看克蘇魯，再看看自己的技能表———全是狙擊槍的
技能。

「拜託了…………」她踏前一步，奮力一擲！

角度準確無誤，碰～卻落在空地打，未中一人。

克蘇魯馬上揪住她的頭髮，把她扔進玻璃盒內。

他吹響哨子，把玩家叫回來。

「想法不錯，繼續。」克蘇魯把皮球放回中間。

「怎辦………？！」伊米抿嘴，用嘴語。

「交給我吧！」壯漢點頭回應。

「２號！」今回伊米沒有使用技能，讓壯漢發揮。

他故意讓皮球著地，馬上喊停！

伊米及最後一名女玩家已經奔離，克蘇魯依然沒有移動。

「可以嗎？有把握令他接不住球嗎？！」壯漢不禁懷疑自己的實力。

「是否…惡意持球以外的行為都接受？」壯漢猶豫問。

「對，所有———」克蘇魯此話未完，三把飛矛及皮球一同擲向他。

３矛分別擲向克蘇魯雙手及頭部，令他肯定無暇接球。

啪‧啪‧叮～

「哇！！！！！！！！！！！！」德服玩家馬上起哄！

克蘇魯玩雜耍一樣；右手一矛，口咬一矛，左手一矛———竟然提腿夾腿夾着
皮球，變成金雞獨立的姿勢。

「不可能吧………」壯漢連退兩步，被克蘇魯快疾如風的身手震撼。

克蘇魯吐出長矛，凝視壯漢。

「讓我見識…你的‘正義’吧。」克蘇魯淡然道，然後打開腿，令皮球掉下。

全埸嘩然。

「咦？！到底克蘇魯在搞甚麼呢？！他主動離開遊戲，難道又要打壞主意
嗎？！」旁白驚問，觀眾馬上議論紛紛。

他自動自覺走進玻璃盒，男玩家跟女玩家馬上縮到兩角，跟他保持距離。

白皮球自動滾回起點，埸上３人面面相覷。

「不對勁…他自願退出…」壯漢皺眉說。

「有甚麼不對勁？！」伊米驚問。

「到底他在等待甚麼………」壯漢無法理解克蘇魯的行為。

克蘇魯敲敲玻璃，叫他們開始。

盒內玩家隔着厚厚的玻璃無法聽到他們的對話。

「３號！拉洛的榮光！」伊米像炮台一樣把白皮球射向百米之外。

「垂直啊！」３號女大怒道，急急追趕皮球。

「傻瓜！守則沒有寫啊！」伊米大笑，向反方向飛奔。

如今壯漢左右做人難，到底留在埸上還是自願退出？一時拿不定主意，呆站原
地。

「ＳＴＯＰ！」３號女終於捉住白皮球，已距離２人甚遠。

「來吧～腕猴！」３號女召出一隻強壯的長臂猴子，躍到高空向伊米擲出皮
球！

「哼！伊甸園的聖門！」伊米橫手一抹，召出金牆把皮球擋下。

眾人大驚，剛才嗦克蘇魯戰鬥她只顧逃命，現在卻拿出真本事戰鬥。

「風暴之翼！」３號女換出一隻強壯的獵鷹，兩翼一撥，皮球再次吹向伊米。

伊米正想用神炮打走皮球，卻被獵鷹撲擊，雙手及胸部均被抓傷。

「可惡！犯規啊！！！！！！！」伊米用神杖手忙腳亂抵擋，被牢牢壓在地
面。

克蘇魯沒有反應，只是凝視着她們戰鬥。

拍～皮球不知不覺間打中伊米…掉在地面。

「不會吧？」伊米大驚，獵鷹馬上消失。

玻璃盒馬上浮到她身邊，克蘇魯向她慢慢招手。

「不…她剛才—————」伊米不服，想轉身離開，被克蘇魯一手揪起，拉進
玻璃盒內。

埸上…只剩下二人而已。

「２人的數字球，怎玩？」壯漢猶豫道，心裡不想跟３號女戰鬥。

克蘇魯從玻璃盒跳下來，隔開二人。

「我們勝出了嗎？」壯漢興奮說。

「下一個遊戲共有４個名額。勝出這埸遊戲的人將無法進入下一埸遊戲。」克
蘇魯說。

「等等！跟你說好的守則不一樣啊！」壯漢大怒指罵。

「我說在‘數字球’被淘汰的人將會‘離開遊戲’，沒有說他們‘落敗’啊，看～他們被
關進‘通關者’的浮盒不是一個提示嗎？你太大意了吧。」克蘇魯譏笑道。

「你早知道遊戲有這麼荒謬的規舉，當然會惡意投降，馬上通關啊！」壯漢大
罵，

３號女則不敢作聲，細心傾聽克蘇魯滑稽怪異的聲音。

「你們二人將要直接戰鬥………至死方休。你要我落埸打嗎？男子漢？」克蘇
魯笑說。

「落埸，跟我打！」壯漢指罵克蘇魯，克蘇魯馬上退後，陰深笑語。

「不…我不會成全你殺身成仁的大義。跟她戰鬥吧，否則我把盒內的人全部殺
光！」克蘇魯笑說。

「豈有此理，別逃啊！」壯漢拔出大劍追砍，卻被克蘇魯用怪異的舞步避開攻
擊。

他站穩腳，刮起白沙，向克蘇魯直刺一劍！

叮～～～～～～～～～～～～他的大劍竟然被克蘇魯用小刀擋開。

「怪…自己弱吧。」克蘇魯笑說，然後閃到玻璃內。

「讓我賣你一個人情…」他從盒內揪出男玩家扔到地面。

「選一個打。」克蘇魯說。

「甚麼選不選？！要打便打！」壯漢拒絕。

克蘇魯一腳把３號腳昏，踩在她頸上。

「選，不然我選。」克蘇魯逼他。

「不要……我剛剛通關了！！！你可以選我啊！！！！！」男玩家大哭求饒。

「喂～這傢伙挺有意思，你不如把他留給我吧？我有很多東西想跟他玩。」克
蘇魯指着男玩家譏笑道。

男玩家馬上閉嘴。

壯漢打不過克蘇魯，也不想傷害同伴，他只能怪自己太軟弱，無法拯救所有
人。

「可惡……可惡…………可惡啊！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

染血的白沙地慢慢下陷，出現通往最後一間房的入口。

渾身血紅的壯漢站在血泊之中，凝視手中染血的大劍。

克蘇魯停在他身邊，按着他的肩膀。

「沒有力量…正義也只是軟弱逃避的借口。因為你根本…‘沒有選擇’啊。」他
說，然後跟隨小隊進入地道。

壯漢一悟，他打算犧牲自己救人…只是軟弱逃避的借口？！

「可惡……可惡啊！！！！！！！！！！！！！！」他看着前方，被他斬成人
棍的男玩家屍體悲憤大叫。

好多角色都有，當時係高登出左

唔好咁做，正皮係有效吸引其他人入嚟睇既指標。

因為個名角色唔岩心水就負皮我，叫我情何以堪。

１０個廢青狼，你唔會覺得佢型，佢死你都唔覺可惜。

同時因為佢死左，先令佢更顯珍貴更強大，不是嗎？

我想伊米快啲死

仲差一篇左右就完今章，我睇下４點前衝唔衝到

推
未訓

個舞步係咪跟設定

咁係因為我太投入故

叫我情何以堪

係

證明你寫得好我先咁投入姐
乖，幫你推返多d post

推

我已經有１０００字，但係差小小先到高潮。有啲高不成低不就既感覺，決定聽日一次過出。

出一小段仔，比你地預讀一下：

「最後一個遊戲…‘搶木椅’。
音樂停，仍未坐下的人便要死。
我會放過最後存活的一人，不再跟他決鬥。
這就是你們的‘希望’，然而，你們需要踩着同伴的屍體獲勝。
最後讓我瞧瞧，最後‘勝利者’的眼神是如何‘堅韌’吧！哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！」

瞓先，今日出左９０００

辛苦曬

屌，我又嚇醒左以為自己唔記得返工

訓咗3個鐘都冇

玩啲細路遊戲都寫得咁好玩

出文啦咁樣，唔係仲訓番呀嘛？

番工啦
今日星期二呀

改名巴你睇出啲咩唔好講呀今次，因為未有人提

瞓唔返

已經簡化左，因為唔是重點

預告：最強5轉（攻防數值最高）即將登場

買定黎手
西城勇 or fool

新世界嗰面來
第三季的銜接?

西城勇

All in 10條樹既jj

10條樹枝仔

其實老老實實，正評係好緊要
你諗下街外人見到100正評一定會想禁入黎睇下

記念廢青狼留言咪得囉...點解要比負評 負評紀念廢青狼
..........

其實係雞王伊米

你有冇咁睇得起我，我只係好開心咁睇人玩遊戲咋

俾你講一講認真咁一路睇一路諗，入場黑斗篷應該會攪到好sad

聽住睇

幾點有文

笑左出聲

開個 facebook page 啦

支持

樓主想我地聽幾個鐘

次次都係咁

同樣是白色的空間，卻是一個小斗室。

３號女被克蘇魯一腳踢昏仍清醒，善良女玩家守在旁邊為她治療。

克蘇魯在房中間放置３張椅子，然後若有所思地撫摸着椅背。

「最近…我認識了一個實力很弱的女孩，她卻為了同伴跑到姆大陸最危險的地
方。我不明白…弱者，應有弱者饒尾乞憐的樣子。她的眼神卻無比強大，甚至
比得上火良野。

為甚麼弱者會有如此的力量？

我捨不得她離開，但她不聽我勸告，一意孤行。

為甚麼她這麼愚蠢？」克蘇魯自言自語。

觀眾馬上竊竊私語。

「他有朋友？！」

「不會吧，克蘇魯有朋友？！」

旁白也搭不上嘴，嘴巴驚訝得無法合攏。

「我苦苦思良，終於找到答案。

她仍有‘希望’，才會作出‘不智’的行為。

以為能夠救出同伴、以為救出同伴可以脫身、以為脫身後可以得到最後勝利。
可能嗎？根本沒有可能…一切都是徒勞無功。

缺少力量，便乖乖服從力量，看着同伴死去是軟弱的懲罰。

承繼他們的意志活下去，變成‘強者’，才是正確的道路。

她只是…天真而已。

多悲哀的故事，我找不到有趣的地方。

所以我向盧斯偷師…學會如何擊敗對手。

並非打敗他們的身體，而是擊潰他們的意志。

我已經對殺人麻木，在血海裡迷失自我。

是她把我拉回正軌，把我從無盡的殺戮拯救出來…

殺人，根本沒有意思…………」克蘇魯長篇大論，視線最後停在壯漢身上。

「最後一個遊戲…‘搶木椅’。

音樂停，仍未坐下的人便要死。

我會放過最後存活的一人，不再跟他決鬥。

這就是你們的‘希望’，然而，你們需要踩着同伴的屍體獲勝。

讓我瞧瞧，最後勝利者的‘堅強’眼神吧！哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！」
克蘇魯瘋狂大笑。

此時３號女終於清醒過來，克蘇魯用頸夾起小提琴。

「來，上課了。」他開始演奏。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「原來克蘇魯找到新的殺戮方向，就是讓參賽者自相殘殺！

不愧是我服的活傳奇！

在絕望下燃起對生命熱誠的戰鬥我們多膩了，現在讓我們欣賞一下，為了捉住
最後一絲希望的人性有多扭曲醜陋吧！」旁白把克蘇魯的說話簡描述一次。

全埸哄動，觀眾紛紛坐正身體，嚴肅看待。

「甚麼事………」３號女從克蘇魯憂傷的小提琴聲中清醒過來。

伊米已經箭步衝上，把屁股烙在一張椅子上。

椅子馬上變出鐵銬固定伊米雙手及小腿，地震也不可能把她甩下來。

「哈！那個樞機挺狠心喔！」旁白笑說。

克蘇魯淡淡微笑，繼續賣力地演奏。

他閉起雙眼，關上耳朵，把自己的情感投射出來。

幽幽連綿的琴聲滲出唏噓之感，眾不再純粹享受觀能刺激，更可以細味埸上參
賽者細膩的感情。

「現在玩搶椅子，坐不上去的便要死…」善良女玩家扶起３號女，感慨地看着
最後兩張空椅。

「伊米………不是團結活命嗎？！我們應該聯手打敗他啊！」３號女不忿說。

「你瘋了嗎？！他單挑打死火良野啊！那隻猩猩比得上火良野嗎？！我勸你趕
快坐上來，別囉囉嗦嗦！」伊米一邊解釋，一邊抓緊椅子，彷彿它就是怒海中
的救生筏。

「伊米小姐所言不假，你們快坐上去吧。」壯漢皺眉說。

「不！這是矛盾吧？！我們最後也只能活一人啊。」３號女大驚，反駁壯漢。

「我……無法跟其他職業抗衡啊……」善良女知道狙擊手無掩護下肯定會戰
敗。

「不矛盾…因為接下來是你們的戰鬥了。」他說。

「系統提示：隊員 蘿莉控 已經離開隊伍。」

壯漢衝前，環臂抱起善良女的腰部，走向椅子。

「等等！你幹甚麼啊？！」善良女拍打他的黑袍，根本不痛不癢。

他把善良女按在椅上，椅子立即把她鎖起來。

壯漢笑而不語，揉揉善良女的頭部離開。

「你不需要這樣做…」３號女猶豫道，看着最後一張椅子心裡焦急起來說。

「‘不殺同伴’是原則，所以我肯定會落敗。我看伊米小姐不順眼，幫我報仇
吧。」壯漢笑說，拔出普普通通的大劍。

「你完全沒有勝算…不如我幫你吧…」３號女忐忑不安，卻願意跟隨壯漢迎戰
克蘇魯。

「哈哈！女孩，你加入也沒有勝算。別浪費時間，我也想為火良野報仇，最
後………要砍他一刀。」壯漢看着站在一旁拉琴的克蘇魯百感交集。

文武雙材、有勇有謀、機智狡猾，到底這個玩家何方神聖？

他隨即興奮起來。

「跟這麼強大的對手戰鬥，也是不錯的結局啊！」壯漢拔出第２把大劍。

此時克蘇魯放下琴弓，悠揚悅耳的琴音漸漸褪去，仍有二人站着。

「快！」壯漢一手把３號女推向椅子，她立即被鎖起來。

壯漢站在３女前方，劍指克蘇魯。

「你的朋友並非愚蠢。她只是勇敢而已，為了同伴不惜戰死，這種幸福對於近
乎無敵的你而已，永遠也得不到！你只是羨慕’ 我們而已！」壯漢鏗鏘有力，
直罵克蘇魯。

「克蘇魯不開心？」

「寂寞嗎？」

「不會吧，得到無敵的力量便為所欲為啊！」

觀眾被壯漢的言論啟發，交頭接耳。

「Live…」某人豎起姆指大叫。

「Live！Live！Live！Live！Live！Live！Live！……………」

全體德服玩家佩服壯漢的勇氣及言論，紛紛表態支持。

壯漢驚喜地環看四周，想不到原來觀眾也有———

噗滋～～～～～～他突然‘長高了’一米。

三女立即別過頭，嚇得夾緊雙腿在椅上顫抖。

壯漢感到一種難以言喻的奇怪感覺纏繞他的身體…

「身體…動不了？」壯漢大驚，垂下眼睛一看。
克蘇魯正托着自己的下巴，仰望自己………笑臉面具變成深紅色。

壯漢的頭顱………像酒塞般被克蘇魯單手拔出來。

整條白森森的脊椎骨連同肉碎吊在半空，血液在末端啪搭啪搭滴下

濃濃的睡意襲來，眼皮千斤重，壯漢慢慢合起雙眼。

「魔鬼之觸。」

嚓嚓嚓嚓～～～～

壯漢感到一陣暖意從下方湧上頭部，再次精神起來。

克蘇魯背部爆出多條血觸手刺進壯漢頭內———為他輸血。

「多陪伴我一會………」克蘇魯揪着壯漢的頭髮，吊到自己嘴邊輕輕說。

「……………」壯漢腦裡一片空白，甚至失去‘驚慌’的本能。

克蘇魯把壯漢的頭小心翼翼放在地面，踩着他的馬尾，手指扯緊壯漢的頭髮
—————用琴弓拉動起來，發出令人毛骨悚然滋滋聲。

根本不是音樂，只是令人不安的噪音。

大批觀眾聽得膽戰心驚，提早離座。

椅子聽到音色後馬上解鎖，３人重獲自由。

突然，一張椅子突然粉碎—————只剩下２張，遊戲再次展開。

克蘇魯每一下拉弓動作也像長刀般狠狠刺進善良女的心臟。

３號女跟她目瞪口呆看着克蘇魯褻瀆壯漢的‘屍體’，自己連朋友的屍體也無法守
護，內疚得如萬箭穿心，痛不欲生。

說時遲，那時快，伊米不瞧壯漢一眼，立即坐上其中一張椅子。

３號女回神過來，火冒三丈，卻沒有閒暇理會伊米。

「你想跟他戰鬥嗎？我不會送你去死……不如我們————」３號女幽幽道。

「系統提示：隊員 有對白的配角 已經離開隊伍。」

「甚麼？！」３號女大驚之際—————

啪！

令人反胃的魔音終於停下來。

善良女強忍眼淚，舉槍射穿壯漢的頭顱。

他終於可以變成光塵消失………

「土著………剩３人。」旁白顫抖道。

克蘇魯慢慢站起來，背上的觸手像八爪魚一樣捲動。

「來吧！我們—————」３號女知道克蘇魯要攻過來，正想拔出武器時。

嗖～～～～～～

３號女身旁血花一濺，一柄飛矛貫穿善良女眉心。

善良女馬上倒地斃命，化成星星光塵。

「剩２人。」

３號女雙目放空…後退避開朋友的光塵，意外坐上椅子。

「我到底…………」３號女茫然若失看着光塵飛散。

克蘇魯重新拿出小提琴，忘我地演奏起來。對四周充耳不聞。

房間內…只剩最後一張椅子。

「系統提示：隊員 伊米 已經離開隊伍。」

「拉洛的榮光！」伊米的神炮擊中毫無防備的３號女，然後衝向椅子。

「魔蜘絲！」３號女千鈞一髮間召出大黑蜘黏着伊米屁股，把她拉回來。

「淨化術！」伊米立即用神杖燒毀蜘絲，再次衝向椅子。

３號女被炸到數十米外，根本沒有可能快過伊米。

但她絕不容許伊米獲勝！

「來吧，火牛蛙！獄焰嘔吐物！」她大喝一聲，紅蛙立即噴出一舍發臭的火
球。

火球並非炸向伊米…而是椅子！

「你不顧別人死活…現在跟着我們去吧！哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！」３
號女瘋狂大笑。

「來不及了～～～聖庇所！」

噗～伊米在最後一秒召出藍盾擋下火球，然後飛身坐上去。

嚓嚓嚓———椅子上鎖，伊米獲勝了。

「騙人…………」３號女跪在地上。

「只怪你們………上演肉麻的戲份，不認真生存吧。」伊米難過地別過頭。

克蘇魯停下琴音…凝視着３號女。

她看克蘇魯的黑眼知道自己死期已到，只是怕像壯漢一樣被玩弄已經。

３號女扔下魔杖，拔出小刀。

「你未能實現的遺願…讓我幫你完成吧。」壯漢的意志轉移到３號女身上了。

克蘇魯看到３號女拿出小刀，自己也拿出小刀。

「喝啊！！！！！！！！！！」３號女用紊亂的腳法跑向克蘇魯，向前刺出小
刀。

克蘇魯懶洋洋向旁避開。

３號女連小刀也握不穩，卻罵着怒吼橫匕打去，再被克蘇魯後退閃開。

「喝啊！」

「哼～」

「吼啊～～～～～～」

「嗄………嗄………嗄…………」

３號女像鐵籠狗一樣被克蘇魯玩弄，自己連他的小丑戲服也奏到。

她的疲勞值馬上耗盡，但她雙眼告訴克蘇魯自己將會戰鬥至最後一刻，絕不放
棄。

克蘇魯心頭觸電，怒火暗燒。

「為甚麼這個伺服器的人………這麼愚蠢啊！！！」他心裡大怒。

克蘇魯一咬牙，小刀向前疾送————

「哇啊！」３號女的手臂被拖出一條血痕，黑斗蓬也被劃破。

她掩着手臂傷口，穩住跌盪的身體，狠狠瞪着克蘇魯。

「為甚麼………為甚麼不聽我講…為甚麼不放棄啊！！！」克蘇魯的靈魂狂嘯
怒哮。

他旋身飛擲哈哈飛大鎚。

啪滋～～～～～～～～～

３號女整個右腰被大鎚打爛，連脊椎也被打斷，半身癱瘓，立即倒地昏迷。

「多弱…多愚蠢的人……」克蘇魯慢慢走向血泊中，血流披臉的３號女。

他蹲下舉刀，準備了結３號女的性命，剛好看到她手臂上的傷口。

突然————————他的身體不能動彈！

「敬你的，蘿莉腔！」

嚓！

克蘇魯胸口一痛，赫見３號女原來裝昏，挺起垂死的身軀，一刀刺進自己的胸
膛。

３號女成功完成壯漢的心願，立即天旋地轉，出血瀕死。

但克蘇魯沒有反應，像屍體一樣蹲身旁，凝視自己。

「奇怪，克蘇魯被麻醉了？！為甚麼不移動啊？！」旁白大驚，德服玩家紛紛
站起來探頭觀看。

「這刀…為了火良野 ！」3號女再刺一刀，克蘇魯也沒有反應。

「為了哈格古。」

「為了…普拉…姆斯」

「為………為了…………」

嚓嚓嚓嚓嚓～～～～～～～～

３號女拼命似的攻擊令傷口瞬速惡化，出血過多，感到天旋地轉。

克蘇魯一聲不吭，默默承受３號女刺擊，整件小丑戲服被染成深紅也沒有反
應。

克蘇魯突然扯起３號女的右手，把臂上的黑斗蓬拉高———

他呆望３號女，伸手脫去她的黑兜帽。

「詠………………」他渾身顫抖說。

詠迷迷糊糊間聽到熟悉的聲音，努力張開眼睛。

克蘇魯脫去笑哭面具，露出本來的臉貌。

「哇！！！！！！！！！！克蘇魯脫面具了！！！！！！！」

數百人同時撲向前，像水族館遊客一樣貼着玻璃觀看。

二人同時發呆，心臟猶豫被油炸般刺痛，但大腦卻被強烈的感情衝擊，無法反
應。

「夫………夫先生？」詠瞪大眼睛，難以置信問。

克蘇魯收起牙齒…聲音及臉容稍微改變。

「詠小姐……」克蘇魯流下無名的淚水說。

「你騙我………你騙…我………」詠失血過多，終於倒地昏迷。

「NO!」克蘇魯大驚，溫柔地抱起詠，撥開她被血沾濕的頭髮。

詠正在死亡的邊緣掙扎，再次張開眼睛。

「你騙我。火良野…是你打死吧？」詠虛弱問。

「別說話了！快喝下去！」克蘇魯馬上拿出１公升家庭裝的‘全能藥水’，灌向詠
口中。

詠咬緊嘴唇拒絕，更把嘴內的藥水吐出。

「你給我吞下去啊！！！！！！！！！！！！」克蘇魯對着詠咄吼，嚇得詠本
能地縮起肩膀，他馬上心痛起來。

「喝！快喝！你只剩十多秒而已！！！！」克蘇魯嚇得眼淚直流，生怕詠會死
在自己懷裡。

「你騙我…所有感情都是虛假的………」詠呼出最後一口氣，在克蘇魯懷裡合
起雙眼。

「你給我活下去…我不會……不會讓你死在我眼前啊！！！！！！！」克蘇魯
眼見詠拒絕飲用藥水，召出血藤刺進詠的背部為她輸血，強行續命。

詠的血量剛好踩在0%的死線上，系統仍然判斷為‘正數’，未判斷她死亡。

「Please don’t , please…please…please」克蘇魯淚如雨下，口中呢喃重覆。
他牢牢抱住詠軟弱如水的身體，把她的頭擱在自己肩上，手掌輕扶她後腦。

「別死…要餵貓啊…別死，醒醒，貓貓女。醒醒啊，我求你。」克蘇魯輕搖詠的身體，她仍然未有反應。

詠重勢嚴重，不服藥的情況下無法止血，血量在０％—１％之間掙扎。

「最少……最少不要死在我懷裡啊！！！！！」克蘇魯首次感到自己如此無力，悲憤地嘲天怒吼。

落街食飯,回來繼續

詠

詠
btw 正皮ed

永C SOSAD
希望伊米死得很難看

有邊次唔係呢d 位停

食完未 好心急呀

呢章，俾你一個讚
係好撚虐心

無野做係度捕住你出文真係有啲等到唔耐煩

我冇食晏出文架

唔係話你慢 只係自己無野做所以好似等好耐

玩下電話啦時間好快過

我忍左成日唔估3號女

我家姐話覺得自己大力左
我問點大力法？
佢一拳質落我右手到，依家好痺

我受傷了，今日速度下降

........

這個理由不成立

修改的痕跡

入場黑斗篷唔知身份，會同伊米嘈，同火良野有關，會用召，細心聽克蘇魯講野（似認得把聲），3號女其實好出，係暴君唔知點估好

2打6 黎

係關鍵位停

話說我屋企樓下好似火燭
我堅持等到樓主出文先撤離

想睇臭雞點死

睇清楚先喇痴線

唔好停啦

10樓,燒唔到上來

新帖留名

証明你平時緞練少

出多d文練下臂力啦

無事嘛？

救熄咗

好想睇落去啊

你越寫越好

籍口呀樓主

克蘇魯會唔會食埋詠
然後正式痴q咗線

佢現實係我頭號病人

+1
食完飯未啊 快手啦

希望端午節完前有文~

血藤暴漲，大幅增加輸血量。

詠的脈搏終於穩定下來，眨眨開眼。

「原來…你吃了自己的朋友，就是為了建一個遊樂埸…虐殺敵人……」詠虛弱
地說。

「對不起！火良野的事我不是存心隱瞞…我怕你會討厭我。」克蘇魯馬上解
釋，他四肢開始變冷，自己的血量也不多了。

詠感受到克蘇魯熾烈的淚水打在自己臉上，像熔岩一樣侵蝕進她心臟，心痛得
忍不住流淚。

「趕快飲藥…康復後我慢慢給你解釋。」克蘇魯再次拿出金藥水，掐開詠的嘴
巴。

「炎………爆術」詠伸手炸碎克蘇魯手中的藥水，令金藥水及克蘇魯的希望灑
滿一地。

克蘇魯呆望詠，她對自己失望頂透的鄙視眼神比所有攻擊更具殺傷力，叫他痛
不欲生，肝腸寸斷。

「你喜歡我嗎？」詠擠出所以力氣問，雙眼張得大大問。

「喜歡。我幾乎每天上線也期待在花田見到有傻瓜餵貓；期待你在花田撲出來
嚇我；期待你跟我躺在田裡午睡；期待你熱情的吻」克蘇魯辛珠炮發，把藏在
心底，遺忘的感情傾瀉到詠的臉上。

詠的臉陣紅陣白，喜悅及不安的感覺在腦海互相廝殺，爭持不下。

但又如何？

她還記得夫———克蘇魯提及火良野時的婉惜之情。

那個為火良野的死大感可惜的樣子，貓哭老鼠，多虛偽的一個人啊！

她漸生怒意。

「看！」克蘇魯拉起自己的衣袖，詠看到自己親手寫上的電郵。

「這是我們愛情的見證，當天我們——————」克蘇魯身體開始虛弱，卻破
涕為笑。

「星火燎原。」詠把自己電郵兩個字燒毀。

她知道克蘇魯可能抄記下電郵，但這是一個儀式———親手殺死那個童話的儀
式。

「你………有這麼恨我嗎？」克蘇魯呆望着被燒焦的皮膚。

「不。」詠搖頭否應。

「那麼你趕快治好傷，我慢慢跟你解釋，或在電郵跟你道歉也可以。請不要…
離開我。你把我在無盡的殺戮中拯救出來，現在你要負責任啊！我需要你啊！
詠！」克蘇魯血量降至危險水平，仍咬緊牙關用力說。

「騙人…………」詠虛弱地說。

「沒有騙你！相信我！我答應你以後不再說謊！」克蘇魯願意付出一切挽留
詠。

「你會履行‘所有承諾’嗎？」詠微笑問。

「會！為了你—————」

「騙人。」詠再次打斷克蘇魯。

「……………………………………」克蘇魯沉默下來，眼睛變成赤紅色。

詠感到背部一陣熾熱，精神為之一振，立即醒覺自己靠克蘇魯輸血才可維持生
命。

「你如何才相信我啊？！？！？！？！？！？！？！」克蘇魯舉起詠狂吼，四
周爆出多條血藤擊碎地面。

克蘇魯已經為詠輸血近５分鐘，等於自己承受‘１０秒內致死的傷勢’５分鐘。他
雙腳發軟，被逼單膝跪下喘氣。

詠感受到克蘇魯的血壓大不如前，知道再過一會他便會失血致死。她更知道克
蘇魯在捕食朋友當晚便把自己的護心石扔棄。

如此強大，舉世無雙的偉大玩家為了自己………為了她………為了愛情而死
嗎？

「騙人………」

「你到底……」克蘇魯氣急敗壞抬頭，赫見詠痛哭流淚，眼睛也紅了一圈。

「是我騙你。」詠鼻子煽煽鼓動，咬着嘴唇強忍眼淚，避開克蘇魯雙眼。

「吓？」克蘇魯錯愕問。

「我………我不——不……嗚……嗚嗚。」詠欲言又止，突然鼻子一酸，再也
控制不住情緒，嗚咽啜泣。

「你騙我甚麼？」克蘇魯吃驚地走向詠下方，問。

「我不愛你啊！走吧！我最討厭騙我的人！你也是一個騙子！不是說在無論多
親密的人也會打死嗎？！這是你對同伴許下的勝利承諾。你又想食言嗎？！你
敢說自己是不是騙子！？」詠瞪着淚眼，狠狠痛罵克蘇魯。

「快殺死我吧……………」詠心裡祈禱。

「你騙人………當天你跟我吻別，還得意回頭向我表白………」克蘇魯晴天霹
靂，聲音顫抖說。

「獅子跟馬…沒有可能在一起。獅子必須吃掉馬，然後走自己的路。明白
嗎？」詠微笑說，身體似一縷輕煙般隨時消失。

「不明白。」克蘇魯搖頭拒絕，拒絕他明白的事情。

「你要當一個…守承諾的人啊。」詠打開介面。

「詠……等等。不同伺服器也可以————」克蘇魯似乎知道詠的打算。

「再見了…………」詠輕輕一按。

「系統提示：強行登出（Ｙ／Ｓ）

Ｐ‧Ｓ：戰鬥狀態中登出將由‘人偶系統’接手。」

Ｙ。

詠臉色一沉，抬頭看着克蘇魯。

「夫先生………救我…………」詠伸出血手，虛弱求救。

ＡＩ在詠的‘數據’裡認出‘克蘇魯’的樣子，然而———他的名字叫‘夫’，她所愛的
人。

「夫先生………救我…………」

「夫先生………救我…………」

「夫先生………救我…………」

「夫先生………救我…………」

「夫先生………救我…………」

「殺死火良野是我的錯嗎？

不殺死火良野，詠會死嗎？

我殺死了詠嗎？

還是個世界殺死了她？」克蘇魯呆望被血藤舉起的詠，他知道所愛的女孩已經
離開了。

「你要當一個…守承諾的人啊…………」詠的遺言在他腦海迴盪，沉澱。

他把詠慢慢放下來，溫柔地抱着。

「我答應你………詠，

從今後，我將成為名叫fool的愚人，為你而戰。」克蘇魯抽走插在詠背上的輸
血管，詠的性命馬上倒數５秒。

「夫先生………救我…………」

「我愛你。」噗滋～～～～撕肉之聲。

「我愛你。」卡～～～～～碎骨之聲。

「我愛你。」…………………

德服玩家看得心驚膽顫，終於明白克蘇魯如何挑選捕食的玩家，明白為何捕食
他們之前也會說：給你應有的尊重。

因為克蘇魯捕食該玩家後………將會繼承他的意志而戰志，是最高尚的認同。

伊米坐在椅子上被逼看着詠的手臂…詠的腰…詠的頭顱…

滿淚肉碎及鮮血的克蘇魯慢慢走向伊米。

紅色的血臉被淚水涮出兩條白痕，他的眼神不再兇殘。

相反，更像一個有血有肉的人了。

「不要……不要啊！！！！！！！！！」伊米四肢被綁，縱聲尖叫。

她嚇得失禁，淡黃色的尿液流滿一地。

卡嚓～～～～～～～

「……………………………」伊米一呆。

克蘇魯為她解開手拷，並打開久違的紫色傳送門。

「走吧，你勝出了。」克蘇魯說。

伊米不敢動彈，以為自己在做夢。

克蘇魯一腳踢碎椅子，伊米啪一聲坐在自己尿液上才驚醒過來，衝出傳送門，
成為母服首個逃出克蘇魯地下城的玩家。

「一起戰鬥吧…詠。」克蘇魯微笑說，慢慢進入傳送門。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第五十一章—聖三一大旗

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

期待你之後點樣寫呢條線

btw 賴尿係唔夠既
希望臭雞另有下場

文

希望臭雞長命百歲 #yup
自私嘅角色愈遲死愈多戲睇

夫咁樣姐係點？又變返原本咁定咩

比較在意「不同伺服器也可以」

唔再做克蘇魯，唔再戴面具，去翻享受遊戲？

打返德軍轉頭?

夫有d似布歐
吸收完每個人既力量之後性格唔多唔少都會被影響？

不過其實永都係同柑柑一樣，係天真膠女feel

賤種臭雞

兩個立場不同的人相愛，當其中之一為另一方改變立場時，那還是當初所愛之人嗎

覺得係食左落肚 跟住話一齊戰鬥
食完茶記 「一起工作吧...西炒飯。」

笑左

頂你 明明好感動，睇到你呢句笑咗

笑到pk

今日咁多先

我地0030繼續

打機放鬆下

11:5x講今日完
抖三分鐘又出過

臨訓前一推

btw「西」炒飯真心笑左

詠有無石？

屌藥水都有家庭裝

這個屌

……死臭雞
一定上到最希望角色死排行榜頭幾位

夫真係克蘇魯，樓主之前又話克蘇魯vs 夫
女人真係難以觸摸

我算唔算進入咗樓豬嘅思考領域

我個預告好準丫～～～

咩機

返工冇文睇

佢除左飛機仲識打咩機？

佢好似話如果

自殺小隊同母服聯軍兩條線處境都好危險，兩邊都好想睇，但聖三一大旗又是甚麼的一回事？

詠出發前明明自己立flag放低晒物資，點知俾松美同加奈講兩講又收翻起，真係浪費晒

反而想睇夫同和也
難得有啲有故事嘅男角

係即刻收返起

玩左2 round遊戲都認唔出自己條女

你已經癲到救唔到了

jake狗隻角未出

今日比詠同事瘋狂怒睥，話我改左佢個happy ending

幾happy阿，二合為一，以後不分彼此

佢地結合左

see? 貓貓

[q uote]
see? 貓貓[/quote]
以後可以光明正大咁話我女友係右手

btw本來佢唔係留比我架咩

以後可以光明正大咁話我女友係右手

btw本來佢唔係留比我架咩

以後係公司冇運行了

點會?你想同克蘇魯爭女,我怕你對白講唔到兩句

BTW, 投克蘇魯個巴打覺得點

你以為，比靚女啤不知幾爽

預告： 藏在地底的秘密－－－－－

仲有４－５章左右第二季就完了

不過可能因為太長拆開幾章

可能都講梗十幾萬字

我係同女爭克蘇魯 你竟然唔記得左

教皇城？廢老老修女

你儲幾日一炮過出啦好嘛

本來我感官都係用眼睇再思考當中文字意思來感受其中之情，聽音樂俾到我的感覺真係得好聽同唔好聽之分，音樂當中想要表達的情懷通常都聽唔出，多得樓豬以文配樂的方式，漸漸覺得自己以聽來感受意境都有所進步

你真係忍得到幾日冇文？

我真係兩日爆左一章出嚟，果到成２萬幾字。

成日屌我唔找數，我一放假就爆文。平時真係唔洗瞓咩

班老毒係唔會聽架一開始。

真子係第一個出角色歌－－－
佢第一次超載救六口彌生時既歌

亦都係成個第一季既’感情主軸’，
我日日都loop依隻歌,提自己果個為同伴犧牲既感覺

想將果個唔會放棄，但知道即將別離既唏噓無力感寫出嚟。

－－－－淒美

我要聽住歌，住緊果個’感覺’再將果個感覺變成劇情用文字寫出嚟。

所以我只要搵到一隻合適既歌就去得好順，感情比較細膩。

聽過架我

樓主應該考慮埋改歌詞跟住唱埋出黎比我地聽

我已經搵到乞衣仔既主題歌了

大文豪d 兵歌？

乞衣巴自己哼過垃圾

呢種唏噓既兵歌真係...

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝第五十一章－聖三一大旗

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

靜穆光明的普拉姆斯猶如人間天堂───因為一切醜陋的殺戮已在城外解決，剩
下紙醉金迷的首都國度迷惑人心。

安多莉亞按着德軍分配的‘時間表’準時上線，並收拾好裝備在公會小屋等待。

她頹靡地坐在門後的小木椅上，凝視手中的‘雙頭鷹小旗’。

驀地，雷娜出現在安多莉亞身旁，搶走她手中的小旗。

「別鬧！還我！」安多莉亞大急，伸手搶奪。

高大的雷娜一掌推開安多莉亞，安多莉亞伸盡手臂只能勉強騷到雷娜腋下。

雷娜姆指在小旗上一捽，安多莉亞馬上黯淡下來。

「有意思嗎？」雷娜嘆氣問，把小旗還給安多莉亞。

黃色的雙頭鷹旗內原來蓋着白色龍圖騰小布。

安多莉亞掀起鷹旗，依依不捨地輕撫龍圖騰。

「提醒自己…為何而戰，以免再迷茫。」安多莉亞感慨得像秋天落葉一樣，
說。

雷娜愣住，臉容突然慚愧得像枯皮的水果一樣。

「被鷹旗包着的龍旗還有意義嗎？」雷娜在背包拿出一面血掌小旗。

二女默然對望。

「你不是退出羅剎教了嗎？」安多莉亞驚問。

「………………」雷娜臉生愧意，尷尬地看着安多莉亞。

「哈哈哈哈。你也是口硬心軟的人啊。」安多莉亞開懷大笑，一解多日抑鬱。

「哼～當天我還大言不慚教訓你。」雷娜搖頭苦笑，收起血旗。

「不知廉恥！」安多莉亞哈哈大笑，手肘輕撞雷娜。

二女開始聊起管理公會的趣事來，包括偷聽會員的秘密、發現成員在暗角偷
情。雷娜甚至輔導成員，解決情緒問題。

她們歡天喜地，痛快聊了一會。

「Good old days.」雷娜嘆氣笑說。

「Good old days…….」安多莉亞黯淡重覆。

「……………」大廳再次沉默起來。

「我不知道………」安多莉亞衝口而出。

她在心裡藏起一些說話，卻沒有可以傾訴的對象。突然跟雷娜惺惺相惜，終於
忍不住想被理解的渴望，向雷娜坦白。

「甚麼？」雷娜問。

「到底這面龍旗還有沒有意義…

銀色龍紋的‘格言’就是：團結及榮譽。現在我們既不團結，也無榮譽。也許…我
留着這面小旗只是懷念過去而已。那個受人敬仰的銀色龍紋已經不復活在，我
也………改變了。不再是騎士王，而是德國狗。」安多莉亞淡然一笑，然後用
鷹旗蓋着龍旗。

雷娜並沒有回答，耐人尋味地看着安多莉亞。

「抱歉，拉着你說莫明奇妙的話。」安多莉亞一面懵懂，馬上道歉，收起鷹
旗。

雷娜的思緒沉澱下來，猶如慈母抱嬰般揉玩手中的血旗。

「德軍今天遲到了………奇怪。他們從未遲到過一秒啊。」安多莉亞大感奇
怪，站起來查看防盜眼。

剛好看到德軍軍官匆匆趕來，安多莉亞嘆一口氣，開門迎接。

「安多莉亞。」雷娜突然說，安多莉亞回頭一看。

嘶～～～～～～～雷娜在她面前撕碎了血旗，拍拍手掌把紅碎布甩到地面。

安多莉亞目瞪口呆看着雷娜，不知反應。

「它改變了、消失了、逝去了，但它的意義仍存在我們心中。只要我們銘記於
心，緊守自己的信念，它將會轉化成更美麗的東西。」雷娜笑說，然後鞠躬。

「雷娜…………」不知何故，安多莉亞突然熱淚盈眶。

「去吧，騎士王。走自己的認為正確的道路，別留下遺憾。」雷娜拿起盾牌及
長槍，為安多莉亞亞守住大門。

「………………」安多莉亞握緊手中鷹旗，跟軍官離去。

騎士王

M底

應該介紹留克魯蘇角個巴打俾樓豬同事互相認識下

佢認錯我投克魯蘇

唔得，靚女要獨食

多多奮起時一定好撚熱血
多多：「邊個摵左我枝旗」

句對白咁撚熟既

人地比你食先算啦
青頭仔

返去洗杯然後出文把啦你

我係依到講，佢唔同我食飯我扣住結局唔出！你地幫我口約佢

講笑咋

人地有男朋友

唔出結局 我驚你負皮三千都有

睇到有啲心up又有啲開心，多謝你寫克蘇魯個故事寫得咁好
搞到有啲唔想投多隻角

你投里奧咪幾好

寫到咁我覺得好開心
重要一筆

等下啦啊圖

可歌可泣既愛情

我冇投里奧

文呢

徵角，預左出唔到場

角色：半藏
職：弓手

現實是一個在年青時曾參加職業電競的選手，現在人到老年接觸了這個遊戲，返老還童重拾玩遊戲的熱情，為人非常中二，每次於遊戲使用技能時都會說出想當年參加電競時所使用角色的對白：「竜が我が敌を喰らう」

有聲

騎士王=榮譽+勇氣
曱甴王=苟延殘喘
多多係曱甴王,唔係騎士王
睇黎多多做魔王個陣變曱甴係一個伏筆

佢位兄弟呢

角色：源氏
職：暴君

現實是一個在年青時曾參加職業電競的選手，現在人到老年接觸了這個遊戲，返老還童重拾玩遊戲的熱情，為人非常中二，每次於遊戲使用技能時都會說出想當年參加電競時所使用角色的對白：「竜神の剣を喰らえ」

幾十歲都仲唔化
出技要嗌名

好似夢魘先係wo

又係啵

而家先睇到
講得好

咁條伏線都鋪左好長時間喎

一日曱甴
一世曱甴

佢個名唔配咁複雜同埋難打
叫佢甲由騎士算喇

多多 德國狗 偽忍辱負重

里奧既世界就係得機械同柒

馬車隨隨穿過普拉姆斯的大街，安多莉亞幾乎可以背出每一個轉角的位置，每一個噴泉的距離。

她的思緒漸漸抽離，回憶過去的日子，突然被突兀的肅靜感打斷。

安多莉亞好奇地探頭張望───發現繁華的商店街竟然人煙稀薄，連夜夜笙歌的
酒館也只有數枱食客而已。

歡樂的人群遠去，取而代之的是一隊隊的巡防隊。

普拉姆斯的氣氛嚴肅得像大軍營一樣，到處也響起德軍鐵靴的步操聲，似乎有
心要震憾感母服玩。

馬車慢慢使到‘普拉姆斯衛隊軍營’前。

「這是你今天隊員。」德軍軍官把２０個３轉的近戰及少量神官交給安多莉
亞。

「翼騎兵呢？這些是新３轉吧？」安多莉亞猶豫問。

「今天留在城內巡防，完結。」軍官向安多莉亞敬禮，然後離去。

安多莉亞扁扁嘴，騎着‘輕步馬’走到新兵隊前方，舉手示意───

新兵隊像機械人一樣同步敬禮，不苟言笑。

安多莉亞已經習慣及享受訓練德軍的新兵。

他們雄糾糾的眼神及嚴明的紀律讓她驚嘆不已，覺得盧斯委任她為教官是實力
的認同。

「盧斯………真了不起。」安多莉亞不禁黯然，覺得自己跟德軍的領導層相形
見絀。

「普拉姆斯的主力軍呢？」安多莉亞不禁沉思。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喂～火良野～」乞丐王子輕聲說

「…………………」走廊盡頭渺渺無音。

「聽到嗎？」他再問。

「聽到。」火良野終於回答。

「你那邊有守衛嗎？」乞丐王子問。

「………………」

「沒有。平日每層也有５個守衛，今天只有１人，他剛剛回到地面去了。」火
良野回答。

「發生甚麼事……………」乞丐王子皺眉沉思。

「其他人呢？」火良野急問，他最關心的仍是同伴的安危。

「加奈、松美、吉蒂及美羅也安全。」乞丐王子回答。

「還有一個女孩呢？」火良野追問。

「……………………」彼方沒有回應，火良野揪心嘆氣。

「和也今天要帶松美走，但他沒有出現。」吉蒂皺眉道。

「加奈，你知道和也去向嗎？」乞丐王子問。

「………………」沒有回應。

「未上線嗎？」乞丐王子心感不安，望向加奈鐵籠。

赫見雙手被吊起的加奈滿額大汗，臉色蒼白。

一條條血痕變成樹根，沿着手臂滑下，把她的綠髮染成片片啡紅。

「加奈？！」乞丐王子驚呼。

「加奈怎麼了？！」松美大驚。

「靜一點！」吉蒂提醒他們。

「嗚………嗚嗯！啊～～～嗄………嗄………嗄………」加奈突然輕聲呻吟，
五官痛得揪成一團，又一波鮮血從手腕流下來。

「加奈，你中毒了嗎？守────」乞丐王子大驚，正想叫獄卒時被吉蒂及美羅
誇張的咳嗽聲掩蓋。

「她要是中毒的話早求救了吧？」美羅皺眉說。

加奈沒有回應，筋疲力盡垂頭，淺薄的呼吸吹起兩條額前濕髮。

她突然抬頭深呼吸，做足心理準備，突然眼神一厲！

「哼嗯～～～！嗚～～～」她痛得弓起輕腰，縮起雙腳，無法控制湧出苦淚。

乞丐王子發現她手腕血肉模糊。整片皮膚發紅，似乎是燙傷的痕跡。多個水泡
已經擠破，露出皮下鮮紅嫩肉，血水連同黃黃綠綠的膿液不斷流下來。

「還差………一點………」加奈發紫的嘴唇微張，突然用力。
噗滋～～～～～～～～～～～～～～

加奈手腕的鋼鏈突然冒出水蒸氣，傷口被鋼鏈‘魔力排斥’的效果灼燒發出滋滋
聲。血液連同嫩肉一同被煮熟，卻怕驚動守衛不敢大聲呼叫。

「嗚～～～～～～～～～～～！嗄………嗄……嗄……」她像鯉魚一樣張大嘴
巴抖氣，再次發力！

「嗚～～～～～～～～～～」

砰！手腕鋼鏈應聲龜裂，然後變成碎泥般剝落。

加奈痛得幾欲昏倒，努力捉緊快飄走的意識在地上爬起來。

她的手指已經脹成香腸，碰到絲布也感到火傷般的刺痛。

但加奈別無選擇，召出背包，用牙齒解開封繩，然後把雙手塞進袋裡，狠狠撐
開。終於塗好‘特效療傷藥’，她雙手馬上感到蟻爬般的痕癢感，細胞開始重生。

「你如何打開鋼鏈？！眾人齊聲驚開。

加奈坐在地上喘氣，虛弱地指着一枝垂直鐵柵上的凹凸小缺口。

「熱脹冷縮…………鐵柵…跟鋼鏈一樣。和也………用指頭重覆三次便毀壞了
鐵柵………」加奈逐漸恢復氣力。

所有人暗暗佩服和也的能力，更佩服加奈在危急關頭的觀察力。

她拿出‘幼白魔杖’，魔攻效果立即大幅提升，輕而易舉地弄碎眾人鋼鏈，連同火
良野一同救出。

小隊終於脫身，跟火良野在獄中會合。

他們馬上進食及飲水補充‘疲勞值’，轉眼間恢復戰鬥力。

「有計劃嗎？！」火良野馬上急問，兩把大劍已經在手。

「德軍防守正弱。我們按原本計劃逃向新手村吧。」吉蒂建議。

「但柑柑通知諾克斯明天才行動。假如他冒死衝進來我們卻逃走了，豈不害他
送命？」乞丐王子憂心道。

「我們趕在他離開新手村前到達新手村就可以了，動身吧！」松美拔出黑粉。
「好！」眾人拿出武器，穿上防具。
「暗影粉！」
「炎爆術！」
噗～～～～～～～眾人馬上隱形，小心翼翼步上樓梯開始逃獄。

乞丐王子成日都想衝出黎柒

呢個好似係巴打諗出來

根本係和也提佢

和也

其實係妹控

次次見面都叫佢off 就知佢唔想細妹死啦

巴打留言

好想要個啊哥

弟控啊哥

靜到

食飽鳥～

咁大鑊

冇計，德軍抽空人手加解鎖就一更。
抽空人手係因為：
1. 白加死左要派兵去圍剿kana+幻影
2. 普拉姆斯地下隻大天使終於俾人放出來show off
3. 保險絲進化到下一步
4. 克蘇魯癲左不停殺同胞
究竟會係邊個，還是樓豬會有更驚喜的發展呢

今日出住咁多先，我要休息。爆日左兩日文虧虧地，放工攤住梳化到攰到郁唔到但清醒

我爆一爆就要抖 今日飲完咖啡都眼瞓，但係咖啡因谷住我休唔到。 今日沖完涼，休息陣，就差不多 ，打下機就瞓

5. 西城勇

大膽預測
你今晚會忍唔住出文

打少啲飛機啦

我覺得4應該唔會，克蘇魯似解咗心結多過痴q咗線

似因為白加死左去覆桌

一係夠鐘撒軍

早D抖,等你聽日出文

有咩驚好玩？

是咪識飛既驚

記得洗杯

我覺得其實可以以季為單位放紙言

我都覺
可能會更多人睇

如果放左紙言，佢地可以邊追邊係最新個po到lm
不過要放一次可能真係要掛版要盛

以十章為單位

之前樓主又話爆埋個尾佢
又話好快出晒

畫畫都算
依家仲晚晚打機唔出文
今朝搭車已經冇文睇
聽日出門口我要見到篇文放係我枱頭

畫畫唔洗用腦，我上陰時好似冥想咁。比自己休息

咁打機呢
一係就早啲訓 聽日一萬字

出到一篇J下就好鳥

上陰...

上陰

陰影

其實我有拍片放YouTube

自拍?

下陰呢

紙言+facebook page可以儲大量人氣同正評
樓主係咪因為怕麻煩唔放紙言(要改錯字)

link呢

紙言單機
連登有我地
因為佢係m底

樓豬鍾意被屌

沒辦法

佢堅持自己唔係M底

痴線既人唔會認係痴線

身體很誠實

睇黎今日真係休息日

訓了
聽日起身睇文

屌都唔知係咪睇得多+壓力大
岩岩訓教發惡夢，夢見自己同人單挑
俾人sm到四肢血肉模糊
之後俾一個類似多多既人教左我
醒返成日汗

好慘啊重點係你竟然係多多救既

真係見到有條友背光騎住獅鷹獸咁救我

希望聽朝返工有文睇

佢應該洗緊杯

多多騎龍多
可能火良野救左你

唉。。。。

悄悄探頭，監獄２樓一片昏暗，只靠少許火把照明。

佈局跟３樓相約鐵籠內仍關着數人。

仍然沒有獄卒，似乎德軍只打算守住監獄的大門。

「火良野！」

「火良野……」

「我以為你死了。」

３名囚犯猶如仰望黑夜晨星般凝視火良野。

「德軍呢？」火良野輕聲問。

「……………………」暴君沒有回答。

「他們早登出了，現在只剩下人偶控制。」旁邊的女狩魔人說。

「你們因為何事被捉了？」乞丐王子好奇問。

「我們各自在姆大陸各處跟德軍打遊擊戰，先後失手被擒。」男樞機回答。

「沒時間了。」吉蒂皺眉，提醒火良野。

「加奈，可以放他們出來嗎？」火良野眼睛一轉，問。

「你肯定？」加奈立即築起心防，遇上伊米後她更不相信陌生人。

「救出越多人越好。」火良野堅定說。

加奈稍微猶豫，用熱脹冷縮原理破壞鐵柵，救出３人。

「報上名來。」火良野突然變成兇殘臉。

「飛鳥。」食師回答。

「莉莉奈。」狩魔人回答。

「阿圖。」樞機回答。

「飛鳥、莉莉奈、阿圖，你們聽着。

我並非相信你們，而是需要你們。

別耍小動作，你們肯定會後悔，明白？」火良野雙管齊下，懷柔恐嚇母服囚
犯。

三人點頭。

「系統提示：玩家 飛鳥 加入隊伍。」

「系統提示：玩家 莉莉奈 加入隊伍。」

「系統提示：玩家 阿圖 加入隊伍。」

火良野馬上把加奈扶到阿圖面前。

「她為了救我們承受‘灼燒’，現在有‘肌肉壞死’的症狀，快幫她治療吧。」火良
野憂心道。

加奈受寵若驚，原來火良野判斷形勢時一直沒有忘記自己的傷勢，好生感激。

「我是ＰＶＰ型樞機，回血量不高，沒問題吧。」阿圖拿出單手錘問，凝重
問。

「拜託了！」火良野微笑搭着阿圖肩膀，好像把命運交付到他手上。

阿圖一愣，被火良野自信及用人不疑的領導魅力感動，馬上為加奈治療。

「莉莉奈，等一會我們上去肅清地面監獄，然後你放出無人機視察四周環境。
飛鳥，你跟隨我突擊。」火良野瞬間已經按各人特色分配好工作。

自傲如加奈、強大如乞丐王子、殘忍如吉蒂、冷靜如美羅及機智如松美的人也
不知不覺間默認火良野為領袖，甚至願意為他報行極危險的任務。

「上了！」火良野排好隊形，由松美及吉蒂打頭陣，潛上監獄１樓。

他們伏在樓梯上，終於看到久違的陽光照亮地板，不再是飄浮不定的火光了。
現在只有兩名德軍守在大門旁，左邊有一條樓梯通上二樓。

「哼，這麼大膽的土著還是第一次見。」

「盧斯太仁慈了，不應該給予他們希望。」

「不………狗急會跳牆，教皇未死不能大意。」

３名德軍交談的聲音從監獄地上２樓傳下來。

「別管２樓，擊昏守門者逃出去吧。」火良野輕聲說。

吉蒂及松美同時隱形，把２名守門的德軍制伏，火良野、飛鳥及乞丐王子立即
跟上，擊昏２人。

加奈馬上守住梯口，以上樓上的德軍下來。

火良野從窗口一望，赫見普拉姆斯南邊火光衝天，明顯有人鬧事。

卻因為這個原因，監獄附近有大量德軍駐守。

他們嚴陣以待，如臨大敵，火良野知道無法坦蕩蕩衝出去。

「把上面３人解決，佔據２樓。」火良野說。

小隊如同鬼魅一樣潛上２樓，擊昏３人，再由美羅灌毒。

莉莉奈放出聲音最小、但監視範圍最小的‘紙鳥’偵察機，發現城南部份已經被德
軍佔據。隱隱若若看到大量怪物在南大門的移道上奔跑，似乎在追趕甚麼。
「咦！火良野你看看！那是甚麼大旗？！有人攻入普拉姆斯了！」莉莉奈大
驚。

「攻入普拉姆斯？！」眾人大吃一驚，擠到莉莉奈的顯示屏查看。

一面白色大旗豎立在南大門前，上面印着一個金色三角形；三角分別填上紅、
藍、黑三色，中間是一粒白色的五茫星，組成甚有宗教意味的圖案 。

「不會吧？！他們使用‘白裝’而已，新手嗎？！」火良野隱約看到湧入南城門的
人裝備均無發光，只是一片灰濛濛。

莉莉奈交出望遠鏡一看——————
「我看到持旗的人了！是女角色，魔法師………有喉核。」她突然感到嘔心。

「難道………？！」乞丐王子搶過望遠鏡。

「難道是柑柑所說的……樂克絲？！」他果然看到一個長相粗豪的女玩家正搖
旗吶喊。

「諾克斯？！前銀色龍紋副會長？！他不是在黑森嚴戰死了嗎？！」火良野驚
問。

「看！‘星星’也出現了！！！！」乞丐王子舉着望遠鏡，激動得跳起來說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「衝啊！為了母服！衝進去啊！！！」樂克斯帶着漫山遍野，未滿５０級的新
手衝入南城門，到處放火。

「放出‘銀樹妖’！叫他們無命回去！！！」守在城門附近的德軍軍官說，前方馬
上冒出數個高大的銀皮樹人。

銀皮樹人突然被變光照射，然後消失。

「甚麼？！」德軍大驚。

「提示，新手密集的區域不能放‘精英級’的怪物。我判定為‘惡意設計’，已刪除
你的單位。」

「你越權啊！！！」軍官大怒，指罵天空的閃光少女。

「我按系統守則辦事而已。」ＧＭ０５皺眉道。

「可惡！放‘人馬大斧兵’！！！」軍官大怒，改放其他怪物。

成群母服的ＧＭ也出現在普拉姆斯的上空，金睛火眼查看德軍有沒有‘犯禁’。

他們不能破壞平衡，只能默默在天空為下方的新手祈禱。

母服的新手拼死衝入普拉姆斯，立即被等級遠高於他們的怪物虐殺，血流成
河。但他們紛紛竄進房屋，滲入城中每個角落，點起衝天大火。

「不再分門別派，團結起來吧，我的伙伴！我們都是母服的戰士，讓我們結
合，在一同‘聖三一大旗’下戰鬥！奪回屬於我們的普拉姆斯吧！！」樂克斯聲嘶
力竭大叫。牙清正守在他身邊箭射妖魔，忙得不可開交。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」母服新手振臂狂呼，誓要奪回
母服的普拉姆斯，或是跟它同歸於盡。

「樂…克斯………」安多莉亞帶着巡防隊，在西城牆看到最信任的人正在浴血
奮戰。

然而，新手死傷枕藉，轉眼間已經傷亡半百，積屍成山。

「蠢………蠢材！！！！！！！！！！」安多莉亞勃然大怒。

啲未死嘅老手仲唔衝去聯合新手幫拖
多多仲未反革命？
以新老手聯合之勢係有得玩得好開心喎
城戰，眾多大街小巷，普城又大到痴線，呢邊放完火，個頭殺下人，跟住打下怪幫下手咁，用新手放火吸引做盾檔傷，老手殺怪殺人開路指引，仲唔攪到你立立亂

又訓唔到出文？

我尋晚7點瞓到10點，夜晚12-2好精神，因為慣左寫文

人總是犯賤的

講返篇文啦，唔好提了

有d野慣左就慣左嫁喇 就好似打丁要用杯咁

變唔番

期待下文

去interview先

加油

乞兒仔說的′星星′是指GM？
真係用新手盾
多多嬲新手唔珍惜生命？看到自己忍辱負重所守護的東西給最明白自己的人棄如草芥？聖三一當中唔知有幾多個新手係死於黑森林重玩，他們要等德軍撤軍是多麼容易的一件事，但會在這種時刻再課金買帳號回來玩的人，應該都希望憑自己的力量向德軍報復。而真新手算不算給重玩老手洗腦，而作出自殺式行為，這已經不是對與錯的問題，而是自身的身份認同，看看蕾出場保護新手村，一樣有給德軍教育過的新手害怕守護母服的蕾而去了普拉姆斯。

唉講到咁白咁沈重做咩

我都慣左搭車返工睇文

都話訓醒有文

毒 M底

︰我地想聽朝有文
︰眼訓唔想寫喎 有冇第二啲野想要
︰Youtube 條拎？

於是M底出左文

出現鳥 期待期待

btw有笑點
「「我看到持旗的人了！是女角色，魔法師………有喉核。」她突然感到嘔心。」

自傲如加奈、強大如乞丐王子、殘忍如吉蒂、冷靜如美羅及機智如松美的人也
不知不覺間默認火良野為領袖，甚至願意為他報行極危險的任務。
笑點
其實呢句有D累贅

我諗其實係想舖下火良野個種天生既領袖feel
因為有時帥將才係唔同 我覺得六口都係將才而非帥才
但尼非特就兩樣都唔太係

btw我比人搭膊頭

btw 點解樓主唉左聲既

正確描述

我一向都講到咁白，但其實好多時都變鳩吹多，真係吹中都冇幾多次，而個個睇文得到的感想都唔同，可能會有人期待多多屌走樂克絲都唔出奇。

飛鳥係咪救左加奈同樹果個飛鳥

值得反思
但點都比多多可取

期待樂克絲屌醒多多

之前已經屌左

係後山已經係
希望多多盡早醒喇

係，唔明點解德軍捉左咁多四轉唔殺，保險絲真係會睇住等級同人數再進一步加強保護？

其實見到啊多多仲「勃然大怒」
就知佢應該唔會醒

競技場隻獅子要飼料

強,邊撚度強,睇睇先
咦,被吉蒂打到似隻狗咁訓喺度,又被和也一挑五打爆,真係好撚勁喎

強大的兵之意志

乞兒仔最強的時候

黑甲就似到十足

阿媽問我點解對住部電腦狂笑

巴打你想單人推爆個post

睇到樂克絲好熱血
俾人恰到上面就出去打過啦，多多仲係度7

我岩岩禁回覆無反應 有反應既時候已經出左3野

多多仲勃然大怒

集氣！！！！！！！！１２３０！！！！！！！！！！

支持支持邊食飯邊睇！！！！！！！！！！！！！

識貨

仲有5分鐘

「南門這麼亂，我們正好衝出去回到新手村。」吉蒂說。

「你見死不救嗎？！」松美大驚。新手的呻吟像蜂蜜嗡鳴一樣響於耳邊，怎可
以置之不理。

「這班新手最多可撐１０分鐘，然後德軍的魔物將會把他們逐一從屋裡扯到大
街分屍。我們不好好利用的話便浪費機會了。」吉蒂看到普拉姆斯高塔附近已
經站滿德軍，新手們根本無法構成實際傷害。

「快決定，附近的巡防隊開始聚集在我們附近。恐怕想以監獄為界建立防
線。」莉莉奈報告。

眾人不約而同看着火良野，等待他發施號令。

火良野突然抬頭────

「走，退回新手村。吉蒂正確，以我們數人之力根本無法改變戰局。」他作出
最沉重的決定。

雖然隊伍裡略有微言，松美更是氣綠了臉，但仍然乖乖服從。

他們立即隱身跳出監獄大樓，向南方奔去。

轉入後巷區，已見兩組德軍已用雜物建起路障阻擋新手。

左是死胡同，右是德軍路障，後有張牙舞爪的狼人。

十多名新手像落入漁網的沙甸魚般縮成一團，路障後的德軍更是大聲叫囂。

一隻狼人躍進人群，狂舞血爪，後巷的牆壁馬上沾滿碎肉鮮血。

「強行撞破路障吧！他們只可以推走我們！」新手雖然戰鬥力奇差，但當中不
乏‘輪迴’的老練玩家。

「擋住他們！！！」德軍從路障後跳出兩個禁衛軍舉起大盾，橫封後巷。

「白箭術！」

「強力衝擊！」

砰砰砰～德軍像海潮巨岩一樣紋風不動，屹立橫巷。

「哈！你們準備────────」德軍大笑，突然──

澎～～～～～～～～～～～～～～～他們身後的路障被火良野飛身撞碎。

二人回首，眼前一黑───轟隆～～～

乞丐王子橫拍噬魂大劍，一刀把二人打成肉醬，黏在牆上。

「加奈！」乞丐王子大叫。

新手赫見被粉碎的路障亮起一星火光。

「趴下啊，渣渣！！！！！！！！！！！！！」加奈額角爆出青筋，對着新手
咆哮。她左掌浮起火球，右手拿着魔杖拉後。

新手馬上趴低，雙手掩頭。

加奈拋起火球，右杖狠狠一刺，在火球裡使用‘盤風’。

「烈火焚天！」後巷突然冒出強光─────

熊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

一條熊焰化身火龍向飆百米，把沿路的狼人燒成炭條。

‘火龍’更借後巷狹窄地形特點，向左右漫延，在後巷燒出‘王’字型的範圍。

火良野抹一把冷汗，驚覺假想敵－Kanatheon的成員如此強悍。

「火良野！」新手隊長認出火良野英偉的身影。

「跟我來，我帶你們衝出南城！」火良野說。

新手突然煞停腳步。

「不，我們要打進城內。」新手隊長說。

「你們只會被德軍逐一擊破而已，你肯定要送死嗎？」吉蒂不悅道。

「我已經死過一次，假如未復仇便讓德軍撤退…我升到１０轉也會後悔今天沒
有反抗。祝你好運，火良野。」新手隊長笑說，然後帶着十多名小伙伴深入更
危險的地區。

小隊眾人目瞪口呆，想不到自己在逃命，新手們卻在戰鬥。

他們沿路衝刺，從後突襲擋路的德軍，不一會已經衝到南城門附近。

「再過兩街口便是城牆，翻出去就安全了！」吉蒂首次展露笑容。

乞丐王子突然收慢腳步，默默垂頭。

四周殺聲連連，人獸廝殺在每個轉角上演，腥風血雨。

「乞丐仔，我不會留你。但你地考慮清楚。」火良野凝重說。

「不………」乞丐王子驀然回首，遙望普拉姆斯高塔。

「諾克斯在德軍後防空虛時發動騷亂不是偶然…柑柑有危險了。」他皺眉說。

「柑柑小姐？！此話何解？！」火良野大驚，自從柑柑去了普拉姆斯後便沒有
聯絡。

「她本來安排諾克斯明天潛入普城，找機會救出我們。她首定意識到今天德軍
人手特別薄弱，所以派人通知諾克斯提早行動了。」乞丐王子說。

「又如何？普拉姆斯高塔有盧斯的親衛隊，那數十個４轉；有暴君、有魔源
師、有樞機，連盧斯本身也是判官。你如何救出柑柑？！」吉蒂大為緊張，怕
乞丐王子一心赴死。

「不知道……………」乞丐王子愁眉不展。

「但我必需要回到她身邊。你安全了，火良野。我的任務也完成。我們就此別
過吧。」乞丐王子上前跟火良野握手。

火良野深呼吸，凝視乞丐王子，不發一言。

「保重。」火良野點頭道。

乞丐王子換出巨槍，隻身奔回普拉姆斯高塔。

「笨蛋嗎？！」吉蒂氣得垛地，不甘心地叫嚷。

「……………………」火良野看着四向的新手非死即傷，卻不斷攻向城鎮中
心，百感交集。

追左成個星期，野都做唔到，忍唔住要開ac留言加油，真係帶返以前玩online game果種感覺返黎，搞到我心郁郁想搵online game玩返，另外係場境寫得好好，好易代入，希望樓主加油，另外都想留兩隻角係到。

名:異靈(哥)，靈異(弟)
職:工程師/魔法師方向職業(二人必須同一職業)
技:唔知咩職留唔到
性格:孖生兄弟，好多野講好撚煩，成日鬥咀，但默契一流，但得返一個人果時廢到仆街，原本想佢地做里奧助手一齊守城，但等樓主決定點用，忠定奸都無所謂。

名:戰徒
職:近戰類

有左地位身份之後就唔可以好似之前咁單純地跟隨自己既意志去決定戰鬥定迴避

睇到邊

手快快post左
名:戰徒
職:暴君/翼騎路線
性格:同斯巴達戰士一樣，對戰死感到榮譽，視榮譽大於一切，明知前面係陷阱都直衝過去，覺得所有遠程職業都係懦夫
身邊有為數10人團隊有同一理念，戰術同個人能力都十分出色，希望可以作者出到同比佢地光榮戰死

live la當然

但玩D 死一次就重玩既game我應該會心臟病

一星期live，一齊鞭樓豬出文吧

里奧終於有人賞識了
有徒弟收

佢m底姐，大家都唔洗逼到佢咁緊，一陣有反效果，想試下玩黑色沙漠

一齊柒

係覺得得佢一個做唔到大事，搵2個on9幫下佢，3個人可以多d火花同工程師應該可以做多d野，又可以2兄弟hehe爭佢都得。
但其他勢力需要的話就算

hehe爭佢

好多雙胞胎角色 樓豬仲未出
唉仆街了 乞衣仔又要呈英雄了

Rip定先

兵改不了守護娘娘

買定離手,大家估下乞衣仔死先定柑柑死先

ummm 好難估
但柑柑應該唔會再一次比人離棄呱

所以一係兩個一齊死 一係兩個一齊唔洗死
利伸9估

佢地死唔係最慘
係害死人之後自己唔死先最sad

其實樓主都有講過幾次
反抗 犧牲 苟活 退縮 下線 移民 指罵
呢啲行為真係放諸四海皆準
新手表示

好懷念炸彈人

呢下我都想起炸彈人
好有畫面

儲咗成日文睇發現終於出咗我一隻角喇
真係好感動

樓豬唔係講過話俾乞衣仔殺個德軍勁人咩?而家最勁都係得番盧斯je

說好的最強五轉呢

黑歷史不要再說了

好鍾意丟暈人

唉 得罪方丈仲想走？
Mola mola

唔係詠以生命洗滌嘅克蘇魯咩？

殺啊！！！！！！！！！！

仲未講明

望到啲新手會跟著一齊反抗都已經好好
好過和理非非諗住理論德軍，俾德軍教化。
至少佢地明白自己嘅身份認同，知道自己係呢個服嘅身份，唔甘於被牧養成為一隻隻新手豬，我相信實有人會甘於係蕾嘅保護之下唔出村，但係仍然有大量新手肯入城反抗實在難能可貴，咁樣嘅新手仲好過被自以為做到嘢保障到自己服未來而順服等人走嘅多多
啲新手真係希望有人保護咩？而家佢地嘅希望應該只係奪回佢地應有嘅母服
呢樣就係由樂克絲班老手帶俾呢班新手嘅覺悟。

好多non港豬，好滾動
但我仲記得人鍊隊長，佢幾時同伊米一齊再死多次

和理非非的例子其實唔適用於這個遊戲，除非堅持和理非非係可以召喚大組來幫手。我心目中的和理非非係要好高質先做到的，並不是階段性勝利和舉高雙手做個交叉可比。

「你贏得了意氣之爭又得到甚麼？！諾完斯！」安多莉亞氣急敗壞在城牆上踱步。

她看着一個又一個新手被怪物撕成碎片，內心似被一刀一刀切開。

「隊長，我們可以從後包抄，把新手壓進城內文便怪物屠殺。」某德軍新兵
說。

安多莉亞瞪大紅眼，把他嚇退。德軍方才記起這個優秀的訓練官乃‘土著服’的一
國之君。

突然，安多莉亞心靈一震，整個人愣在原地。

「包抄………包抄…………」兩字回音在她腦海不斷放大。

「諾克斯絕不是魯莽的人，當年他為掩護我的身份，整整一個月不說話，怎可
能隨意派百多人送死？思考！安多莉亞！他肯定有周詳的計劃！」安多莉亞咬
指沉思，卻想不出諾克斯到底勝算。

她站在西城牆，看到南方烽煙四起，一道靈光打在天靈蓋上！

「南方騷亂…德軍在南城街道築起緊急防線。

城防真空……要是聲東擊西的話，他肯定有一部勁旅馬上特襲普拉姆斯！

在哪裡？！思考！安多莉亞！他不是最了解你的人嗎？！」安多莉亞幾乎啃光
指甲，回頭眺望向北方───一片平原，她再次找到方向。

「南方作餌，奇襲肯定在其他方位發生。

北門外是平原，難以發動特襲。

東西兩門均有樹林，到底……

等等！小圓山一直沒有被發現，他知道西南方是安全區域。

那麼………是西門吧？！」安多莉亞厲眼望向西門外的樹林，仍未見異樣。

安多莉亞馬上被無盡的思潮，一條尖銳的問題變成電鑽鑽進大腦───────他
們來了，又如何？

「你要加入反抗軍嗎？盧斯肯定會殺盡我公會的人，像Kanatheon一樣不被審
問便直接處死。

你要幫助德軍鎮壓母服的革命軍嗎？幾乎必勝，名成利就。待德軍離開，我的
公會便安全渡過這埸種族滅絕的戰爭。」安多莉亞腦內天人交戰。

所有細胞的訊號也指向‘支持德軍’，稍微計算一下風險也知道這是最合理的選
擇。

此刻，安多莉亞多希望自己只是渺小的新手。可以拋開一切站在諾克斯身旁，
為他戰鬥。

可以自由選擇死亡，毋須負責───是多麼幸福的一件事。

到底自己要為‘銀色龍紋’這個公會犧牲多少？

到底‘銀色龍紋’又是甚麼？

到底成員構成公會，還是公會構成成員？

到底………她在守護甚麼？

「它改變了、消失了、逝去了，但它的意義仍存在我們心中。只要我們銘記於
心，緊守自己的信念，它將會轉化成更美麗的東西。」雷娜一話突然響在耳
邊…

「經歷一切後…銀色龍紋還是銀色龍紋嗎？我還是我嗎？我在猶豫甚麼？！銀
色龍紋…不！我的朋友，不是在南邊血戰嗎？！」安多莉亞抓緊牆垛，熱淚滾
滾而下。

德軍看到安多莉亞黯然落淚，知道她內心十分痛苦。

「安多莉亞隊長…不如你今天休息吧，我來接替你的工作。」德軍隊長細心照
顧安多莉亞的需要，問。

「去吧，騎士王。走你相信的路。」

「………………」安多莉亞擦去眼淚，內作裡出最沉重的決定。

「來吧，我們到西門迎敵。」安多莉亞穿上裝甲，集合新兵及附近的守備隊。

「南門被攻擊，西門很可能有伏兵。我們必須掃蕩樹林，以免被突襲。」安多
莉亞在城門前的小空地向德軍說。

「你怎肯定西門會有敵軍？雖然你軍階最高，但我們不可以盲目服從你的命
令。」德軍大隊長說。

「我，就是安多莉亞！前普拉姆斯城的城主！從哪個位置攻擊普拉姆斯我最清
楚不過。同時，我是你長官。我叫你去死，你不能偷生！明白沒有？！」安多
莉亞拿着大鷹旗，指着大隊長怒吼。

德軍當頭棒喝，馬上挺胸點頭。

「排好隊形，出發！」安多莉亞說。

４０人的德軍慢慢衝向西樹林。

「我知道，你一定會在西門攻過來，諾克斯！

同時……我知道，你的後著了！！！」安多莉亞懷着滿腔怒火，策馬狂奔。

「安多莉亞隊長，我們要先放哨兵探探地形嗎？」德軍兵長問。

「不用！兵貴神速！」安多莉亞一口拒絕。

德軍的鐵蹄立即飆進樹林………

四周的樹影開始亮起紅光。

「安多莉亞隊長，附近好像────」兵長大叫。

澎～～～～～一個狂熱者從天而降，一拳打扁他的座騎，再一手掐爆兵長的頭
顱。

「有伏兵！！！！！！！！！！！」德軍馬上圍成一圈。

「安多莉亞隊長，怎………」隊長大急，回頭一看─────安多莉亞把雙頭鷹大
旗扯下，露出銀色龍紋的旗幟，臉容像鐵面死神一樣冷漠。

「我從來不是…你的隊長啊………」安多莉亞冷血道。

德軍馬上被五顏六色的狂熱者包圍。

「安多莉亞………小心別打傷多多了！」臘鴨佬埋伏已久的‘性殿騎士團’傾巢而
出，瞬間把４０名德軍徒手撕碎。

德軍的呻吟哀號像交響樂一樣悅耳，安多莉亞閉起雙眼，一臉陶醉地享受殺戮
的籟音。感到久違的快樂，她真正享受的選決，真正的───安多莉亞。

「多多…你派德軍來送死嗎？怎知道我們會埋伏在這裡？」臘鴨佬笑問，擦起
拳上血跡。

「沒有人比我更了解普拉姆斯。」安多莉亞勒回馬頭，以熾熱的眼神看着屬於
自己的普拉姆斯高塔。

「想不到…會跟銀色龍紋並肩作戰。」臘鴨佬譏笑道。

安多莉亞一愣，抬頭仰望大旗。

這面旗………是甚麼？

嘶～～～～～～～～安多莉亞親手撕碎了銀色龍紋的旗幟。

「你幹甚麼？！」一眾紅人大驚。

「你不是跟銀色龍紋並肩作戰………而是跟母服的同伴並肩作戰。」安多莉亞
看着滿地碎旗，心情豁然開朗。

「哼～行為藝術。小的們！讓我們再次撼動普拉姆斯吧！」臘鴨佬大喝一聲，
２００個紅人脫下掩蓋的黑斗蓬，整個樹林馬上爆出赤紅之光。

這股紅光不再代表邪惡值，而是代表───母服的憤怒。

噗～安多莉亞終於……再次召出被標止使用的寒冰龍。

陽光把它的冰晶甲照得晶瑩剔透，紅人的怒光在水晶上反射到安多莉亞眼中。

「來吧…來吧………來吧。跟隨我吧！！！！！」

澎～～～一整塊樹林被巨力摧碎，寒冰龍毀木而出！

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

一大波紅光變成潮水怒濤，從西邊拍向普拉姆斯。

繼續繼續！

好熱血

多多爆seed啦

安多莉亞終於奮起，等很久了

估唔到竟然係自己搣左枝旗

btw係咪我唔記得左定點
多多以前唔係有條上龍種深淵龍好撚勁架咩

好撚熱血呀 返工忍唔住睇 樓主加速

好似死左黑龍之後一直都係用冰龍
我都唔係好記得

多多終於明白了
就好似m底明白劇透同預告既分別
好撚滾動

條深淵龍俾廢青狼打爆咗之後就一直換龍
上次戰爭都係冰龍來

開波 開波 加速啦

「盧斯大人！安多莉亞叛變了！她帶着２００人從西邊進攻。」多頓急報。

「偏偏在這個時候？！他們果然有預謀…………派人活捉柑柑。今回我不能放
過她了。」盧斯皺眉道。

「盧斯元首…比起安多莉亞的叛軍，你更在意柑柑這個女子嗎？！」多頓驚
問。

「哼。你跟他們天真啊，多頓。我是盧斯，棋盤…由我而擺啊。」盧斯自信笑
說，連撤退的指令也沒有下達，只是命人活捉柑柑及剿殺銀色龍紋的會員。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

近５０名德軍埋伏在屋頂及小巷，凝視一街之隔，簡陋的銀色龍紋大廳。

多個賢者一同點頭，舉起魔杖───轟隆～～～～～～～～～～

大廳木門立即被強大的魔法轟炸，煙塵瀰漫。

德軍的重甲馬上衝進大廳，卻在塵中被巨力推開！

砰！

他們好像撞上混凝土一樣硬的鐵牆。

雷娜盾起樹藤大盾把破口封起，身後就是羅剎教的狂熱者，跟再後就是由里、
依時、黑忌廉、狩人、潮北浪子等幹部。

「我答應安多莉亞，將拼死守住這個大門！」雷娜大吼一聲，‘樹藤盾’開始‘自
動修復’，更長出樹藤把破口修補。

「甚麼裝備？！」德軍大驚，馬上以更猛的火力轟擊。

轟隆～～～～～～～～～～

二派人馬在城內激戰。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

澎！

兩名暴君及一個狙擊手狠狠踢開柑柑的房門，－－－－空無一人。

他們抽出武器，沿着牆壁前進。

「這個把戲………你玩多少次才膩？！」女暴君怒吼一聲，一拳打向旁邊的‘書
架’，把柑柑從裡頭揪出來，摔到地面。

柑柑馬上口吐鮮血，腰痛欲裂。

「先斷手腳吧，免得她亂跑。」男暴君說，女暴君點頭同意。

「不！」柑柑大哭求饒，卻像母狗一樣被暴君粗魯地按在地上，旗袍滑到大腿
上，騷胸半露。

女暴君按着柑柑雙手，男暴君騎上柑柑的纖體上，畫面跟強暴無異。

「不要……求求你，我沒有－－－－－」柑柑看到暴君鐵起臉容，一腳踩在自
已肩上，知道自己死期已到，本能地搖頭反抗。

嚓－

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」柑柑整條右臂被男暴君扯斷，
地上立即流成血泊。柑柑抓緊自己的傷口尖叫。

「腳。」女暴君說。

「不要啊！！！！！！！！！！！！！！！」柑柑像砧板上的活魚一樣彈跳，
卻被女暴君如泰山一樣壓實。

男暴君的手慢慢摸向柑柑雙腿之間。

狙擊手聽到窗外傳來叮叮之聲，好奇地走近窗戶一看－－－－－－－

澎～～～～～～～砰

她面前的玻璃窗突然爆裂，然後房間另一端的玻璃窗幾乎同時粉碎。

男暴君大驚，從柑柑身上跳起來。

「看到甚麼嗎？！」他跑向女狙擊手驚問。

女狙擊手沒有回應，呆呆凝視窗外。

「喂！你－－－－哇～～～！！！」男暴君嚇得跳開數米－－－－女狙擊手的
左眼窩被異物擊中，穿顱而出。一條條小肉絲在空洞的血窩裡垂下，死狀恐
怖。

男暴君呆望着她變成光塵消失，突然黑影籠罩自己。

一個黑騎士破窗而入，澎冷一聲跟隨萬千閃碎玻璃飛進大廳。

澎！！！！！！！

乞丐王子一刀把他左手腳斬斷。

男暴君立即虛弱得無力呼叫，本能地爬走。被乞丐王子一腳踩在後腦上－－－
－－咇～

滿身是血的乞丐王子凝視女暴君。

「放開…我的女孩。」他用大劍指嚇。

「有本事便救她吧！」女暴君千鈞一髮間拔出大劍刺向柑柑頭顱。

叮～

她雙臂被乞丐王子的飛矛貫穿，像串燒一樣歪到旁邊，剛好刺傷柑柑的臉蛋，
沒有傷及器官。

女暴君強忍痛楚，以自身臂力啪斷黑矛。

剛站起來乞丐王子已經閃到她面前，砰一聲把她一腳踢到牆壁內。

她肋骨盡碎，內臟也被打爛幾個，失去行動能力。

啪！無情的飛矛已經貫穿她的腦袋，把她釘在牆上。

「柑柑！」乞丐王子急忙為柑柑用藥。

柑柑幸福得無法言喻，乖乖躺在地上讓乞丐王子照顧自己。

突然－－－她眼角篤見有數名德軍在大門鬼鬼祟祟出現，正舉起狙擊對準乞丐
王子。

「小心啊！！！！！！」柑柑大驚，下意識撐起身體擋在乞丐王子身前！

「吓？！」乞丐王子慢慢抬頭。

啪！

「………………………………」

約定之日

柑柑變返之前咁唔識開技
真係典型女玩家

我學精左，最好就乜柒都唔講

型又話太型,柒又話太柒

其實佢冇得打，本身pvp唔勁，仲要用兩隻暴君埋身打

柑柑一直都唔識用技，唔係廢青狼都唔會亂說一招技名就昆到柑柑睇介面再打暈佢

所以咪讚緊你
如果柑柑呢度得佢一個都夠打就一定屌 9你

柑柑bye bye

bye乞衣仔

新毒留名
為左呢個故開a/c
個零禮拜返到live
多謝樓主幫小弟捱過考試最殘酷既一個星期

樓主加油

定係要加入一齊鞭策樓主出文

唔好講咁多，有正皮就是巴打

有幾多新毒睇到一日五千字先入嚟？

我想知我個故名真係咁差咩

皮已正

個人覺得之前個啲係有啲長，搞到好似玩世不恭咁

就咁一起成為魔王幾好

很好！！！！！多多終於醒喇佢
希望佢既覺悟唔係好似尼非特咁5秒就返轉頭

而家都還可以
我都唔叻諗名

多多
我最愛嘅多多

咁都抽到

Btw今集好撚熱血！

因住爆血管呀

單挑蕾都敢的安多莉亞終於返黎,好感動
柑柑終於要死

故名:<屌那星,呢個故好睇到停唔到>
點睇

睇黎青山院長之位
並非浪得虛名

如果呢個名+100正評我都會禁入黎睇下

所以我覺得重點係正皮哈哈
100正皮仲會變左黃色架個手指

原來今日已經5000

可以more

今日先得5000 仲有5000呢？

咁樣會迫死m底，無異於殺雞取卵
比佢一直出一直出，出到2046好似化算啲

另外再次開盤
柑柑死嘅1賠1.1
兵王死嘅1賠1.3
有人幫1賠1.5
咁都冇人死1賠2

買定離手啦喂

樓主想出咪出囉

柑柑幾時有甜位😍？

咁我準備等我個孫燒第三季俾我

柑柑死
賠乜嘢

賠乜倍乜

買咩賠咩 好似係

係啵！！！樹巴好似賭左１０條Ｊ架啵

#77
無敵小樹窿
2 日前
預告：最強5轉（攻防數值最高）即將登場

買定黎手
西城勇 or fool
新世界嗰面來
第三季的銜接?
西城勇

All in 10條樹既jj

記錯

爆文爆到隻5轉出場啦

買樹巴的１０0條Ｊ

好難估

堅難估
2個都死
用樹條命賭
希望唔中啦

咁又唔好用命
用J就夠

有冇溫到書

明明之前黑珍珠差啲打死松美

睇黎今日夠時間出多兩篇

黑珍珠都係傳奇武效果控一個再用鏡體昆人，都係冇咩用技打人

黑真豬其實好難打，真係咁岩比聖戰玩殘左

邊睇故邊溫書最後肯定溫唔到D乜
個人經驗

睇一節就溫書，睇完後都係睇多一節先，loop到live

我當初追係一無野做就睇
返工睇放工睇
因為係電話睇個底色係黑色(唔識教SOSAD)所以有幾日睇到好想嘔

打下機抖抖～１１點落筆出多篇。

之前日日出文個腦冇停過，尋日瞓一瞓，打左陣機，今日好似行雲流水咁快

真係好好奇樓主玩咩game

11點喇 出得文

Youtube link呢屌
Btw
最近入手左witcher 3好難玩

witcher 3正體係昆特牌

要來一場昆特牌嗎？（條村比人燒緊）

咁得閒睇舊post唔出文

勇哥好出場啦，再龜縮落去點對得住一班兄弟

想當年狂熱者一出場已經好屈機

依家五轉埋一定屈到爆炸！

切勿跟車太貼

lm待j！！！

11點,樓主咩進度?

岩岩開歌聽

11點半都到
BTW 我近排只係玩緊大逃殺pubg
好撚上癮

咁 loop 法

溫十日都係得一節

我 還在等待 打打打打 和一個擁抱

近排樓豬hea左，平時一日一萬字

依家出夠五千就留言話夠數

你既熱誠去左邊？

屌你,我對依兩日既汁素好滿意啵,休息多左,汁素高左

藉口

解心結克蘇魯vs痴q線西城勇

以前又多字又高質
你自己知自己前啦m底

自欺欺人

深表認同

訓了
我要聽日起身就有文睇

你邊可以邊搭車邊睇

我係坐係地鐵咬住山崎睇
每日如是

會唔會比正義魔人禁鐘告發你

聽日返工有文睇

「哼…哼，哼哼哼，哼。哼～～～～～～～～～哼！」優美的小調，突然用力作結。

咻～～～～～～大廳的窗簾輕輕擺動。

啪！

在大門舉槍的德軍狙擊手頭顱像西瓜一樣爆開，乳白色的腦漿跟鮮血混成草莓
牛奶流滿一地。

「甚麼事！？」其餘兩名德軍嚇得縮在門後，不敢動彈。

柑柑跟乞丐王子死裡逃生，卻無閒驚嘆。

乞丐王子跳到柑柑前方，把背部露給敵人，用身體保護柑柑為她包紮。

「你看到敵人嗎？」兩名德軍狙擊手縮在右門後，連腳趾也不敢伸出去。

「沒有！剛才他中槍後才聽到槍聲，恐怕距離在５００米以外啊！」男狙擊手
大驚道。

普拉姆斯的大街錯綜複雜，要命中５００米外的目標不但需要技術，更需要運
氣。

「５００米…………」另一名老練的狙擊手馬上拿出普拉姆斯的地圖研究。

「我們在領主大廳的正門………這裡！」他在地圖上畫上Ｘ記號。

「剛才聽到槍聲從西邊射來…５００米外……………不會吧？！」他的羽毛筆
畫進一個地勢比普拉姆斯高塔低的住宅區，意味著子彈不可能從該區域命中他
們。

他繼續畫………

羽球筆的線越來越長，二人越來越震驚，最終————停在１５００米以外的
城牆上。

「沒可能……………拋物線及大氣溫度也要計算………到底是誰！？」老練狙
擊手拿出望遠鏡探頭張望。

他赫見連綿數百米的紅磚屋後，整齊雄宏的巨城牆上有一粒小光點。

「我看到了！是狙擊鏡的反光！」老練狙擊手驚叫。

另一名狙擊手也拿出遠遠鏡查看，果然看到城牆上的小光點。

「幫我查看！」老練狙擊手拿出２０Ｘ的中長距專用狙擊鏡瞄準光點，穩住呼
叫——————扣指，啪！

小光點突然碎成數十片星花。

「漂亮！打中了！」另一名狙擊手佩服說。

「讓我看看。」老練狙擊手舉起望遠鏡查看，發現光點仍在。

「該死！打不中啊！」老練狙擊手急忙縮到門後。

「怎可能！明明打中了！」另一名狙擊手不服，奪過望遠鏡查看。

「看到沒有？光點仍在那個位置。」老練舉擊手探出半身，指向大約方向。

「嗯～～～～～～不對～那是另一粒光點啊。我肯定你剛才打中了。」他笑
說。

二人同時僵硬，剛好站成一線。

「另一粒光點？！」他急忙舉起狙擊槍查看。

光點一閃，一顆金光球高速飛來。

啪冷～～～！

老狙擊手的狙擊鏡連同眼球被一槍射爆，子彈的角度更剛好打進後方狙擊手的
鼻子，把他整個後腦打爛。

二人同時被攻命爆擊傷害秒殺，在血泊中化成光塵消失。

「哼～～～～～哼，哼～～～哼哼哼。」小調繼續哼唱。

伏在城牆上的莉莉奈在隨身小簿畫上３個新的圓圈記號。然而，小簿已經畫滿
數頁。

她馬上放置迎的‘餌誘用’反光鏡，然後關上自己的狙擊鏡片，拿出望遠鏡繼續監

視高塔內的情況。

一隊德軍的巡防隊趕到，封死大門。

「快走…………」柑柑失血過多，力虛血弱說。

「別吵！馬上包好了！」乞丐王子大怒說。

其實自己的‘急救技能’只有１級，完全沒有系統提示，把柑柑的傷口包得像榴槤
一樣。

德軍盾陣突然讓開，魔法師即時打出火球，直轟乞丐王子。

「聖庇所！」一個藍聖盾把火球全數擋下。

一條黑雷橫掃向入口，把德軍趕走。

乞丐王子呆若木雞，抬頭一望————火良野帶着小隊從破窗跳進來了。

「你們…………」乞丐王子目瞪口呆凝視木良野，阿圖馬上為柑柑治療，瞬間
長回斷臂。

「本來只有我來，但他們非跟不可。沒法子了。」火良野苦笑。

「怎辦？！入口被封。剛才我們跳窗時引起守軍注意，現在被包圍。」松美急
問，眼看窗下已有多名德軍守株待兔。

「後方是銀色龍紋的舊倉庫，我們可以————」吉蒂驚喜道。

「不可以！」柑柑辛苦撐起身體，急急喝停吉蒂。

「那裡………是—————」柑柑凝重說，大門卻自動打開了。

一道白神光馬上照亮大廳————盧斯穿上戰鬥神袍，跟５０多名４轉的親衛
隊登埸。

大廳一片死寂，他們以為德軍已經把所有兵力調走，想不到還留有後著。

「柑柑小姐，我待你不薄，以禮相守。想不到你最後也是背叛我啊。」盧斯感
嘆說。

「我一直都是母服的人，是你笨而已！」柑柑吐出舌頭扮鬼臉，乞丐王子哭笑
啼非，把她拉到自己背後。

「火良野………好大的本事。可以逃出監獄。」盧斯笑說。

火良野沒有回應，雙眼焦急地尋找弱點逃走。

「不用找了…今天肯定是你們的死期。」盧斯冷冷道。

四周的德軍踏前一步，包圍小隊。

突然，天空傳來一響號角。

「天虹衝擊！！！！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

氣溫劇降———安多莉亞騎着冰龍撞進公會大廳，猶如回到家中似的。

堅強而冷酷的眼神，正如松美第一次看到安多莉亞騎着獅鷲出現，她敢肯定
———安多莉亞完全沒有改變。

「呵～安多莉亞！很好，你們都做了一個美夢。讓我喉醒你們吧！」盧斯舉
起，大門後的德軍大隊開始向廳內進逼。

「盧斯………你侮辱我、毒打由里及殺害我公會的仇，今天跟你算清！」安多
莉亞怒吼一聲！

一大波紅光把大門的德軍淹沒，並撕成碎片。

盧斯皺眉，看到母服越來越多人加入反抗陣營。

「其他人呢？」安多莉亞問臘甲佬。

「全部都到南門解救新手了，只剩３０人。」臘甲佬氣喘道。

如今大廳內有德軍５０人，母服４０人。雙方幾乎全是４轉，有如兩隊‘小百賢
團’對陣。

「既然如此………讓我成全你吧！」盧斯打開介面，一拳打在紅色按鈕上。

嗚————————————————————————

高亢的號角聲。

「甚麼聲音？！」正跟隨‘性殿十字軍’向城內推進的樂克絲新手團立即縮成一
團。

嗚—————————————————————————

「這是………集合的警報！」柑柑聞聲辨息，知道德軍馬上集結。

但何人會回應號角？德軍的主力撤走了啊。

「天啊……………不會吧？！」莉莉奈放下狙擊鏡，目瞪口呆看着普拉姆斯突
然‘變色’。

橙紅色的磚屋被海量的黃鷹旗遮蔽，足足有近５００名德軍從小屋內湧出！

深入城鎮的新手團及自殺小隊立即被萬軍包圍。

「我猜到底安多莉亞會趁機叛變，想不到你一直無心向我啊，柑柑小姐。」盧
斯苦笑搖頭。

「這些德軍………早就埋伏好了嗎？！」火良野大驚。

「我要接應我的成員，他們被大量德軍追擊，正跟樂克絲冒死衝來高塔。」臘
鴨佬帶着１０人離去。

「你們期待壯烈犧牲，讓我滿足你們吧！哈哈哈哈哈哈～！」盧斯哈哈大笑，
一切…都在他掌握中。

好剌激

又停

仲有無
唔夠喉呀

More

得盧斯一個有後著咩
我就唔信尼菲特同鬥雞佢地唔會唔出現
雖然德軍係多人啲同精英啲姐

btw 上面個啲估錯哂喎，但係我唔知收樹啲j返來做咩

好掛住雷克斯bb

最難捱果個星期係考拉琴
睇故係娛樂

樹既j一直都只係屬於我

最後會係和也定係新世界既人黎幫拖呢？
定係和也係新世界吹雞帶人過黎？

我又唔覺得和也會為左個妹而對抗德軍

打錯
係唔會

冇野喇
睇錯
當我冇講過野啦
未訓醒

唔覺得唔會=會

總知和也唔會明目張膽對抗德軍
可以會做d 小動作幫細妹既

乞丐王子再度累街坊

集氣呼喚勇哥救世界
勇哥

知道柑柑有危險，火良野自己都應該會返轉頭，而樂克絲，臘鴨佬一開始已經係準備打到尾要攻高塔，咁都入乞兒數過份左。
500守兵根本睇唔上眼，這裡是普拉姆斯，銀色龍紋的主場，今次到另一個N展佬EZ出手，佢應該收埋唔少特製炸彈

留名睇k團同教皇好友傳送救場
雖然講明佢地去自殺應該唔會飛黎
但就咁ff都覺得熱血

我要講句,我真係好撚眼瞓今日

火良野開上線就唔同講法，白一定飛過去，仲有西城傳送去雷娜救場

但係你都會出文

好好睇啊樓主！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
快D大力D出多D

都到左呢個關頭
其實都應該係all or nothing

之前關左係地底個天使長會唔會有用？
個陣新手村咪好多npc回歸左去既，會唔會有部份好感度高既npc都會黎？
或者係母服玩家不經意地觸發左d連德服都唔識既野？
或者係fool會唔會有d行動？

樓主其實可以畫埋個大概地圖等我地J密d

跟據經驗
M底d 大戰都會有圖比我地睇

moremoremore

但如果有埋成個世界地圖就更加似online game
諗起都好好J

利伸玩online game都鍾意睇下地圖

樓主仲記得我個原始設定
唔識出技

就咁睇嚟百賢團應該唔會出現
尼服有勝算,拼得過

講起地圖諗起當年玩guild wars 2開住張地圖行vista同interest

我當年同朋友玩RO(樓主呃撚含既game)
我試過唔用傳送人員係各個城市之間行地圖

未必出現
呢度係尼菲特巢穴戰三小時前

仲投左隻角做佢條女 但係佢唔見左

你都有玩gw2

咩server?我JQ的。

第二季WvW世界賽JQ個冠軍其實係我一手一腳打返嚟。

當年全server既美國仔都笑鳩我話TC冇可能同我地結盟打BG, 我厚住面皮日日同TC班美洲+歐洲指揮官講數，結果

然而JQ唯一一次冠軍，歷史沒有留下我的名字

唔係 3小時係克蘇魯食詠果到姐

好似好好玩咁

行果啲迷宮 好正 又游水又跳崖

汶巴拉村
同埋我有解下ro d任務 覺得幾好
好掛住舊斐陽

姐係呢度係打完巢戰之後？

風頭火勢,雷克斯邊夠膽出來

真係好熱血架。我個公會係亞洲最強，橫掃戰埸３０個打６０個。

最後。。。第一屆世界賽，對家買左一個俄羅斯公會返嚟。佢地一落埸就打爆左我ＳＥＲＶＥＲ既美軍，４０個人攻陷左我ＳＥＲＶＥＲ有１００個美軍守既主城。

班美國仔唔夠打同我地求救，要我地早啲Online。
結果同班俄仔由夜晚７點打到凌晨３點，終於打返個首都。

本身我公會好像戰鎚咁打到邊就殺到邊，點知第一次同俄仔打，班友硬到好像石屎咁打唔入，轉個頭比人包圍打死哂

講起就好想重睇
好想有個地圖望住 但畫地圖應該係好困難既事？
我見一開始佢地升lv等等都有哂地圖設定

很想要
最衰我唔識畫野

我有畫地圖，不過比自己睇

所以而家俄服就

好熱血啊！我無玩過呢d咁大既戰爭
我只係有玩ro 自己人打自己人個d
btw 樓主知唔知而家ro其實有正服開返

happy share啦

RO係我最鐘意既RPG, 唔知點解真係好有拍拖feel。

屌唔好騷擾我打文呀仆街，一陣又比你地插我

會唔會有人有興趣玩返online game

你做乜鬧我仆街

而家開放hehe結婚喇

玩緊ro ＿

之前玩完一輪黑沙 又棄左

Ro以前狂搵私服玩
十字軍硬到仆街
阿修羅霸王拳型到仆街

仲記得就死狂f1食水

幫你勾起打機的回憶容易點入局姐，guild wars 2我同幾個fd玩pve咋，成班都唔鍾意同人打，係自己有時去WvWvW感受一下成堆人一齊衝。

我想試下，好悶？

而家有3轉正服啊～巴打想玩可以玩

玩左咁耐game，得出一個結論：
玩咩game都唔係問題，同咩人玩先係問題。

玩到咁上下
就好多每日固定活動做 跑晒啲每日目標都一粒鐘
好悶好嘥時間
升lv一日都未必有一%經

探完圖解完主綫就冇動力玩

打pvp玩得最耐係FEZ，香港應該算少人玩，但同團的真係幾團結，識到班fd都keep到好耐

死肥豬

同我一樣

人大左只可以玩ps4 d game，冒求即食，但rpg online game真係好好玩

好怕玩online game玩到定時定候做任，同打工有咩分別，就係放工想輕鬆磨下時間先打機，點知又係玩到打工咁

出文啦

RO滿足到你～～
不過而家175 lv先封頂
要升都要一段時間

其實每日現實已經好多任務做，入到game根本唔想做任

玩online game成日被隻game逼住玩
依家都係玩ps4

岩啊 好on9
但大部份 mmorpg 都係咁
又冇新content又想你留係度 又唔想你進度咁快

以後都係唔好玩亞洲人開發嘅 mmo
gw wow 咪好地地

韓國果啲下下返工咁

做任我唔抗拒 每日任就免啦

所以去玩GTA，一入到個和平的場就周圍找玩家殺，殺到個個開戰機出來就走場

兩個角色既歌，比你地估下

Pegboard Nerds - Hero

Hero, hero
Hero, hero
Hero, hero
I wanna be a hero, hero

Oh the hero comes
I can hear the drums
And the horses drawn
To the kingdom come
Through the pale moonlight
Our hearts ignite to the call

Claim your prize
For a crown of stars
In the name of love
Be the sacrifice
You and I will stand and fight
Our backs to the wall

No escape
Let the fever rise
As our horses rage
And our goal's in sight
Maybe I'm the one
I'm the one who will fall

Lay me down
On a bed of stone
I will wait for you
As I rest my soul
I will watch you ride
When you reply to the call

Hero, hero
Hero, hero
Hero, hero
I wanna be a hero, hero

I wanna be a hero

Shut your heart
Shut your eyes
Don't be scared
Shut your eyes
Watch those lights
From the stars
In your head
Hypnotized

Join our fight
For what's right
Let your heart
Be your guide

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Imagine Dragons - Radioactive

Whoa, oh, oh
Whoa, oh, oh
Whoa, oh, oh
Whoa
I'm waking up to ash and dust
I wipe my brow and I sweat my rust
I'm breathing in the chemicals
(inhale) (exhale)

I'm breaking in, shaping up, then checking out on the prison bus
This is it, the apocalypse
Whoa

I'm waking up, I feel it in my bones
Enough to make my systems blow
Welcome to the new age, to the new age
Welcome to the new age, to the new age
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive

I raise my flags, don my clothes
It's a revolution, I suppose
We're painted red to fit right in
Whoa

I'm breaking in, shaping up, then checking out on the prison bus
This is it, the apocalypse
Whoa

I'm waking up, I feel it in my bones
Enough to make my systems blow
Welcome to the new age, to the new age
Welcome to the new age, to the new age
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive

All systems go, the sun hasn't died
Deep in my bones, straight from inside

I'm waking up, I feel it in my bones
Enough to make my systems blow
Welcome to the new age, to the new age
Welcome to the new age, to the new age
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive
Whoa, oh, oh, oh, oh, whoa, oh, oh, oh, I'm radioactive, radioactive
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

兩隻歌都完全fit哂佢地

以前會去睇個故，好似瑪奇咁
但家下真係無心機睇故
以前瑪奇揀黑白騎士都諗好耐

黑沙啲故 OK 嘅，但係中文翻譯九流
都係最鍾意飄流幻境同龍之谷個故
童話都好正 仲記得吉恩村個銅像王子任務

金良野同多多

都係估返乞衣仔同多多

多多同西城勇
好難估

火

雷娜，西城

西城勇 火良野

其實ro 都ok
日任都係好快 你亦都可以揀唔解去直接升lv

1.多多
2. 火良野

AGGER
賭樹J

第一個角色改用依隻------感覺岩啲,同易估啲.

Lorde - Yellow Flicker Beat

I’m a princess cut from marble, smoother than a storm
And the scars that mark my body, they’re silver and gold
My blood is a flood of rubies, precious stones
It keeps my veins hot, the fires find a home in me
I move through town, I’m quiet like a fire
And my necklace is of rope, I tie it and untie it
And our people talk to me, but nothing ever hits
So people talk to me, and all the voices just burn holes

I’m going in (ooh)
This is the start of how it all ever ends
They used to shout my name, now they whisper it
I’m speeding up and this is the
Red, orange, yellow flicker beat sparking up my heart

We rip the start, the colors disappear
I never watch the stars there’s so much down here
So I just try to keep up with them
Red, orange, yellow flicker beat sparking up my heart
I dream all year, but they’re not the same kinds
And the shivers move down my shoulder blades in double time
And now people talk to me I’m slipping out of reach now
People talk to me, and all their faces blur
But I got my fingers laced together and I made a little prison
And I’m locking up everyone that ever laid a finger on me

I’m going in (ooh)
This is the start of how it all ever ends
They used to shout my name, now they whisper it
I’m speeding up and this is the
Red, orange, yellow flicker beat sparking up my heart
We rip the start, the colors disappear
I never watch the stars there’s so much down here
So I just try to keep up with them

Red, orange, yellow flicker beat sparking up my heart
And this is the red, orange, yellow flicker beat
Sparking up my heart
And this is the red, orange, yellow flicker beat-beat-beat-beat

第一隻歌襯劇情,第2隻歌襯角色

樓主，小弟要搭22個鐘飛機

落機之後可唔可以有兩更文睇呀？

1.肯定係多多

起碼3更啦 weekend + 高潮位喎

乞丐王子呆若木雞，抬頭一望————火良野帶着小隊從破窗跳進來了。

「你們…………」乞丐王子目瞪口呆凝視木良野，阿圖馬上為柑柑治療，瞬間
長回斷臂。

「本來只有我來，但他們非跟不可。沒法子了。」火良野苦笑。

證明只要係五行都OK

你唔係睇小樓主下話

金 木 水 火 土良野

ok改
1. 克蘇魯
2.火良野

克蘇魯=princess

22 歐洲

多多係女皇

我望到英文就頭痛

巴打去邊威

樓主仲吊我地癮,仲唔快D出文作答

邊個係莉莉奈

係監獄同飛鳥阿圖一齊嘅人

名：莉莉奈
性別：女
職業：狩魔人
技能：可以超遠距離射擊
能瞬間搵到對手要害，擅長打出致命一擊
性格：活潑、開朗、天然黑
尼菲特嘅妹妹
咁啱係松美學妹
喺現實中暗戀松美
尼服數一數二厲害嘅神槍手之一
可以喺超遠距離秒殺敵人
但係自身近戰能力極差

絲打綠皺紙投

富良野

sor 爛gag

公會改名做五星旅團
可以出旅遊團，帶新手升lv搵銀
白仲可以分多幾百隻色充人數

有文未

推到有文

希望lunch可以邊食邊睇～～

百幾個留言都未有一篇文

開波時幾線發展我地話好鬆散到喉唔到肺，樓豬就加速係咁衝，現在到高潮位就跟自己節奏出高質文，俾佢M返轉頭

文呀

互m

做嘢呀，你估我真係唔做咩

係地真係擒獸嚟，我依兩日早左出文就當例文咁

我地係需要你咋

你應該明白，你班毒毒有幾狂熱

樓主呢招係咪叫欲拒還迎啊

文呀仆街，你個仆街出到冇文咁仆街攪到我地咁仆街，咁樣好咩

你咁講是不對的，毒毒無人性你唔係唔知呀嘛？

出文啦m底

J住先

這樣說都不對，就是有人性，才有那種無窮無盡的慾望。禽獸食飽就算，我地一食飽就已經要食下一餐

禽獸都不如

絲打表示
上左大陸都不忘瘋狂F5等文

見有咁多留言以為出咗好多文
點知連一篇都無

係喎 lunch都冇文
都唔知條友成朝做咩黎

FF同靚女同事傾計

好多新讀者
一齊加入討伐M底既大軍

成班道友等樓主出貨比我地止毒癮

扮工期間係應該要出文的

樓豬應該準備緊篇2萬字文章比我睇

真係就快十幾頁都冇文

唔知點解，其他估如果有樓主咁多文同留言會覺得好飽好濟就會頹，會退卻唔想追
但係呢個估一見到百幾個留言同文都好似食唔飽咁想一路追一路live

因為呢篇野載住男生既夢想

因為呢度有 m 底樓主

今章改左幾次。好多設定出

lm等睇

#hoho

Pure_White是一種網上毒品

我上瘾中毒已深

樓主成功令我地上引

.....文呢

新毒留明 點解今日仲未有文既?

文呢

返左成日工 一更都冇
都唔知請你返公司做乜

「安多莉亞！」樂克斯舉着金三角大旗回到往日的公會大廳，看到安多莉亞召
出冰龍對抗德軍，知道她已經認清自己的道路了。

「那面旗，設計得好。」安多莉亞微笑，稱讚金三角旗幟。

「其實紅色那一角………代表你。」樂克斯害羞說。

「哼嗯？不會吧？哈哈，那麼藍角跟黑角，還有中間的五茫星代表甚麼？」安
多莉亞問。

「晚點聊………別鬆懈。」火良野不悅道，他看到德軍開始佈陣了。

「判池。」盧斯把十字架插進地面一扭────地板、牆壁也佈滿光藍色的經
文。

「誰跟判官打過？」火良野的大劍在藍光面前顯得黯然失色。

「以異教徒狂熱者作主力，你們真倒霉。」盧斯冷笑一聲。

「倒不倒霉，打過才知！」臘鴨佬大喝一聲，整團紅人向盧斯猛攻。

「信仰衝鋒！」排成一線的守魂使變成鐵牆迎戰狂熱者。

磅！兩股怒濤互撲，激起千層浪花。

他們從地面血拼到高空。

狂熱者首波衝擊被守魂使擋下，臘鴨佬馬上躍起，越過德軍第一波防線，率領
多人從空中突襲德軍後方部隊，造成混亂。

加奈打出多個魔法牽制對手。

「跟隨我吧！！！！！！！！」安多莉亞騎着身形廳大的冰龍，垂頭衝向德
軍，把整條防線撞凹。

下一秒，兩把遮天巨劍浮在空中，對準安多莉亞撞出來的凹位……

「君‧臨‧天‧下！」火良野奮起！

「君‧臨‧天‧下！」乞丐王子怒哮！

二人踩着巨劍劍鋒轟向德軍───────澎！！！！！！

他們著地一刻已感劍鋒刺上鑽石般堅硬的表面，只能靠技能加乘強行刺穿。

煙霧散去，母服部隊驚見德軍的守魂使被紫盾包圍，勇敢地並肩舉盾擋下暴君
的終結技。

大門外的三轉德軍趁機湧入，激烈的戰鬥把華麗的長簾布撕成碎條，活像一排
高大的長髮瘦鬼站在窗邊。

臘鴨佬在萬軍之中找到肥胖的盧斯，撞開數人後一拳打過去。

「第一審‧純淨之靈。」盧斯指着臘鴨佬淡道。

臘鴨佬眼見盧斯手無武器，縱使擁有結界也沒有攻擊力，決定正面猛攻！

啪！

他猛力抽擊盧斯肚腩，打出一個肥肉漣漪──────卻沒有傷害！

盧斯微笑，向臘鴨佬伸出祿山之爪。

臘鴨佬嚇得花容失色，正想跳開時驚覺‘超載’狀態被消除，身上所以‘加持’不翼
而飛。

「不淨之罪！」盧斯拿出一個小木鎚，狠狠敲打地面一條經文，藍經文突然一
閃金光─────────砰！

臘鴨佬胸腔被隱形的大鎚擊中，恰恰氣門受創，咔一聲吐出鮮血。

「他怎………出手的？！」臘鴨佬急忙閃開。

盧斯凝視護着柑柑的乞丐王子，趁他跟守魂使爭持不下的時候出手。

「第一審‧純淨之靈。」他說。乞丐王子身體飄出藍色的光粉，所有‘魔法效
果’包括‘噬魂大劍’的附魔吸血能力也被封鎖。

乞丐王子剛好一劍砍向守魂使，發現自己勁力大不如前。

守魂使看準機會把他撞倒，企圖把他拖進德軍陣內，幸得火良野用大劍逼退德
軍才逃過一劫。

「甚麼事？！」乞丐王子大驚，重覆握拳，身體並無不妥。

「恐怕是判官的能力吧？！」火良野急道，左刺一人，右擋一劍，魔法就在耳
邊竄過。

現埸爆風四起，熱浪一個接一個撲面而來。刀劍交擊的聲音像碗碟碰撞般鏗鏘
刺耳，魔法炫光變成煙花在半空爆炸。

每當盧斯鎖定一人，他的‘恩腸’便消失得無影無縱，等待盧斯轉移目標才再次浮
現。

加奈三分戰鬥，七分觀察。發現盧斯的攻擊手段是用‘審判木鎚敲打地面，而技
能名稱多半是拉洛經的罪名。

「我知道了…………」加奈跟松美躲在安多莉亞的冰龍跨下說。

「知道甚麼？！」狹窄的環境令夢魘無法發揮，松美只好換出短弓盡力騷擾德
軍。

「這個‘結界’就是‘拉洛經’，判官在結界裡可以隨便‘審判’對手。‘判官’最棘手的
技能是‘封鎖附魔效果’，等於逼你裸裝跟他他對打。」加奈皺眉說，一邊在龍肚
底打出白箭術。

被盧斯鎖定的玩家反應略慢，德軍便會把他拖進陣內殺之。

母服的部隊開始節節敗退，當中最強頑，充當主坦的寒冰龍也傷痕累累，身上
的冰晶被刮出多條裂痕。

受德軍最嚴苛訓練的賢者部隊當然知道用火魔法可以重創寒冰龍。

但每當有人舉起火球或魔杖變紅時窗外立即打來一顆子彈，當埸射死使用火魔
法的人，令他們不敢冒險，只能以雷魔法為主攻。

革命軍始終無法衝破盧斯的防線，己方人員逐漸傷亡。

反觀德軍有源源不絕的後備兵力，把革命軍團團圍住。

活下來的新手夾在兩群高手之間根本無用武之地，多人更不幸地被爆風炸出窗
外。

「德軍這個防守陣容明顯有備而戰。為甚麼───選擇在今天行動？」火良野從
退下火線，稍作休息，急問。

「德軍其中一名上將 被Kanatheon及幻影旅團打死了，他們理應全軍出陣啊。
我看到德軍人數銳減才派人通知樂克絲提早行動。」柑柑左閃右避，幾次被地
上的碎石絆倒。

「上將被打死？！他們明顯有備而戰吧？！普拉姆斯的守軍──────完完整整
藏起來啊！」火良野環顧四周，友軍被大鷹旗包圍，死傷枕藉。

「再打下去會全軍覆沒啊！」吉蒂左手被劃開兩刀，腰上更被燒出兩個破洞，
披頭散髮說。

紅光隨着慘烈的哀號漸漸式微，狂熱者的超載之光也開始熄滅。

「重組！！！！」臘鴨佬大喝一聲，母服存活的二十多人圍在大廳中央，陣亡
玩家的光塵在兩軍之間飄散。

「就這樣完了？」盧斯譏笑問。

盧斯被多個守魂使包圍，他可以無視距離及地形選擇對手單挑，跟親衛隊組成
難以攻破的鐵牢。

全身染血的火良野氣得咬牙切齒，知道在‘判池結界’內難以擊敗盧斯。

「火良野會長………我們還有最後一步棋可以走。但需要走進窮巷，失敗的話
將死無全屍。」柑柑突然拉着火良野的手，凝重說。

「說！」火良野認真聆聽，眼睛不忙提防敵人。

「攻入地牢，救出大天使長。」柑柑說。

「大天使長？！」火良野驚問，柑柑點頭。

怎辦？要冒死強行衝出普拉姆斯嗎？還是孤注一撕救出大天使長？

到底哪一個選擇才是‘好選擇’？！

火良野心中的天稱左搖右擺，無法下注。

眼見身邊的戰友一個接一個倒下，已經沒有時間猶豫了！

突然門外傳來一陣騷動！

「魂護衝擊！！！！！！！」

雷娜在百名德軍裡剷起一個人浪。

「絕對領域！」她舉起變大數倍的樹藤盾，重錘落地！

砰！半徑１０米內的德軍被衝擊波逼退。

「快進來！！！！！！！！！！！！！！」雷娜怒吼一聲，‘樹藤盾’極速生長，
開始把高塔大門封起來。

由里、依時、黑忌廉等銀色龍紋的殘兵從藤蔓間擠進高塔，跟塔內德軍進行血
淋淋的白刃戰。

刀砍牙咬，正門立即血流成河，傷兵像枯葉一樣鋪滿地面。

「安多莉亞！帶領我們衝向地牢！」火良野怒吼。

「地牢？！沒有退路啊！」安多莉亞急道。她正狼狽地縮在龍背，頭髮也被魔
法燒焦多處。

「我們決定反抗一刻……已經沒有退路了！哈哈哈哈！」火良野此話一出，革
命軍立即被他的萬丈豪情激發，按臂狂呼。

「好！跟我來吧！！！！！！！」安多莉亞背着盾牌，豪臂一拉。

冰龍發出低沉的龍吟，回首踏步衝出大廳，地面劇震。

「糟糕！不小心逼狗入窮巷了。」盧斯暗叫不好，馬上下令殲滅革命軍，決不
能讓他們進入地牢。

但冰龍在狹窄的室內如同地鐵列車般橫衝直撞，德軍根本無空間組成防線抵防
禦冰龍。

安多莉亞殺出一條血路，馬上換出鐵皮犀牛壓着死守梯口的德國暴君。

母服的革命軍連同雷娜馬上衝向下層，肅清地道內的守軍。

「豈有此理！！！給我殺進去！！！！！！！！」盧斯勃然大怒，但他無法離
開‘判池’，要等時間完結。

雙方攻守交換。

雷娜、火良野、乞丐王子及臘甲佬等人死守梯口。

加奈指揮法師掩護大隊，可惜他們無‘純輔助型’樞機，只靠阿圖挑戰身體極限治
療傷兵。

「門後就是大天使長了！」柑柑把安多莉亞帶到‘黑鋼門’前。

「破壞它十分費時，可以用魔源師行進‘逆運算’解開封印。」柑柑說。

「不用了！依時，把‘禮物’設置好！」安多莉亞怒吼。

「禮物爆炸力驚人，可能會────」依時憂心會傷及無辜。

「我叫你放！立即做！」安多莉亞一掌摑過去，把依時打得臉頰發燙。

依時按着自己的臉…心裡狂喜。

「遵命！安多莉亞大人！！！！！」依時馬上按照炸藥的破壞力平衡分佈在鋼
門上。

「Fire in hole！（引爆）」依時拉着引線跑到數十米外大叫。

「Fire in hole！」

「Fire in hole！」

「Fire in hole！」一傳十，十傳百。革命軍一同伏地。

「最後的工作了………冰龍。」安多莉亞咬緊牙關。

「Fire in hole！」依時最後一次重覆，按下紅按鈕！

「來吧！寒冰龍！！」安多莉亞召出大冰龍張開雙翼蓋在鋼門上。

咇。

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌有文啦

第五十二章—？？？？

岩岩好出完文老闆就叫我做嘢

黑沙仲有玩緊
不過一直都係hea玩
故黎講覺得無咩特別

你地無視左我張畫囉

可唔可以唔好停呀

Pure_M心理

嗯，畫得唔錯
好啦你可以打文啦

yeah估岩左大天使長

嗰兩隻角色歌仲未開估

樓主話好多設定，大家可以細味下伏筆s先

好撚正 多多番黎喇！

依時同里奧都係工程師
點解.......

大家估埋支棋代表啲咩

多多 火良野 K團 索菲亞
以及眾多新手

點知一聲巨響之後隻門依然冇爛

冰龍

去死啦死肥豬

咪係 我唔係m底囉

樓豬自己入哂戲

樓豬完美將自己代入左落個角色度
之前食唔到女俄妹就搵樹巴食

冰龍rip

屌你班友關心條冰龍唔關心多多

M到
睇到笑左

出出奇喲？

點解諾克斯會變左怕醜仔
今集啲人做乜鳩

扮緊女吖嘛

咁又幾入戲喎

冰龍出左咁多次場又成日俾人虐畜咁有感情架

屌你關心我地關心條冰龍唔關心多多都唔出文

依到發生乜嘢事，我既邏輯受到挑戰

真心膠定點，我寫明佢既心情點嚟架啵

大家樂也容容地M下咋

樓主你是最好DER你知道嗎

我明你寫緊乜
但你真係寫到好M

可以理解為幹部終於見回昔日的女王，但整個過程就係受了女王一巴而帶著興奮心情去工作的N展仔

我屌，上司打比我，傾多兩句，執到隻雀仔。

上次已經遇過一次，當時知道救佢唔到所以走左。
今次佢係我屋宛既馬路中心，飛唔到，實比車車死。

帶左佢返屋企

但我一睇到個段幻想既係m底被摑

樓主打算養?

梗係唔係啦屌，咁大責任，難過湊仔。最撚怕養寵物，除非佢長命過我

之前係ＦＢ見到有個SSP咩記好似會幫人救雀

小心有菌呀樓豬

禽流感

我都驚，又冇紙巾，只好除左件tommy恤衫包住佢

同𨋢個菲傭見我著住背心底衫好似怕我老強佢咁

屌，浪費我補眠時間。

依家送佢去我養雀個舅父到

總算有交代

係出文時間

竟然發動連登仔技能
Btw唔好訓喇咁出文啦！

樓主好MAN

好似有小小鍾意左你

表白

其實係第二次遇到雀B.第一次係行人路邊草叢，

好似有件草餅咁圓碌碌既嘢係到。係我咁得閒先停低望佢。佢主動飛到我個身到，因為知照顧唔到冇理，跟住覺得好似殺左佢咁

所以今次先救

飛去你個身到

樓豬出到gay pool可喜可賀，係時間爆文興祝下

agger

冇睇一陣,啲評論超展開

我買水泥抆平隻屎眼先

係無用既

樓主唔係仲有吧口咩

技能發動

全身毛孔

除非你切丁啦 唔係點都有得玩

樓豬係想享受將水泥從屎眼大大力mun出嘅痛楚同快感
m底真鬼馬

痴撚線

死左條冰龍多左隻鳥

我記得好似... 連眼都.... 可以....

稱魂師個天秤可唔可以食左判官招拉洛經？

呢樣唔切得
慢慢玩

會唔會嚇死左樓主

開左拉洛經但比人禁言係咪用唔到個陣既經文？

仲有拉洛經可以封狂熱者既超載
咁可唔可以封其他職因情緒超載既人？

樓主唔好走啊

樓主被你嚇走咗

可能暖緊床

行開一陣回來堆留言發生咩事
噴水龍巴打你攪怪獸咪算，攪樓豬做咩

無啊搞熱下個場

順便搞熱下樓主

嘩屌，一個晏晝冇睇，我都想知發生咩事

成幾十留言一篇文都冇，仲要留言超展開
WTF am i watching man?

樓豬張你投個d角俾曬怪獸做後宮

草左三日文 一次過睇 好爽

我心有所屬

今晚實．休，我仲未瞓醒，好攰

我要文呀

吉田禮傳聞要結婚啦
我今日都要休息唔做野

今晚番夜無文睇

聽日訓醒咪又係有文睇

未細諗。判官設上係果個區域近乎無敵

無文
唯有訓先

救我

比隻雀仔搞到我依家先食飯

你想我點幫你

代樓主出賣自己後庭

我最多賣啲樹J仔俾你頂住佢

唔批假阿
繼續出文

水龍巴 上啊！

有樹巴陪你

我點都打機打到12先算

我決定唔出文既話就... 3p

之前唔係話判官係可以持續回血既近戰職咩

好好睇 點解停

唔好停

12點喇 好想睇文阿

去費城

而家西雅圖轉機

文呢

12點喇
文呢

睇黎無

之前出過嘅判官有印象嘅就係真子佢地著哂黑氣裝去教堂回復善惡值嘅痴線佬，我只係記得特點係殺唔到人，一定要有隊友執雞
好似係體力值同精神疲勞值都好高，超載到好一段時間，同埋上次黑化真子嘅兩隻npc判官同肥佬一樣可以開結界，唔可以離開結界
我印象就係咁，但係黑化判官嘅結界又係用咩做？

呢D時候就好想重睇

紙言紙言

新毒咁快就學識 m 樓主

文呢
點半都未有文
好失望

天怒人怨

好失望，無文睇

每晚無盡OT之後返到屋企都以為可以有文睇
點知宜家樓主越嚟越放慢手腳令我哋班毒毒失望
睇嚟我哋M得樓主唔夠

會唔會係樓主同水龍玩緊
唔出文

我未瞓,打梗文.

你地冇留意咩?第五十二章我打左????

明顯唔可以馬虎出

我屌你啦.

有冇絲打可以接收我

等埋篇文先訓

應該有排.我一路打一路改.可能要4點先出到.好肚餓,搵啲野食先

想做1？

想俾女王sm味講囉

其實我紅名

仆街仔我等緊你出文呀 番夜好悶

我頂緊通宵等文睇

仲有2分幾鐘就4點

第五十二章—？？？？

索菲亞召出來的大神架插在屍山之上，戰死德軍扔落的補給品足夠餵飽２００人。

母服聯軍在草原上大排筵席，雪白的枱布上放滿紅紅綠綠的水果；提子、蘋
果、橙、士多啤梨………應有盡有。此外火雞、烤魚甚至全隻野豬也一應俱
全。大木桶盛着的美酒多得可以用來洗澡。陽光把潔淨得像鏡一樣的銀餐器照
成金色，餐桌而上猶如放滿寶石一樣美得令人目不暇給。

他們終於擺脫薰薰臭臭的地洞，吹着涼風、聽着鳥歌、聞着花香，享受創物主
的美意—————原來姆大陸是如此壯闊美麗。

叮叮叮叮叮～白敲打餐具，站起來追舉酒杯。

「這一杯，讓我們敬Kanatheon及幻影旅團的勇士！」白大吼。

「好！」眾人舉杯飲勝，然後再倒一杯。

「這一杯，敬尼菲特會長！」白大笑。

「尼菲特會長！」眾人再舉杯，一飲而盡。

尼菲特傻笑鞠躬，接受眾人美意。

「這一杯，敬索菲亞！」白再叫！

盲眼的索菲亞坐在石上，輕輕舉起酒杯微笑。

「索菲亞！」眾人開始臉紅起來。

「最後一杯…………敬火良野。」白語氣急跌，一盤冷水澆在熾熱的火焰上。

幻影旅團的人立即沉默下來，低頭凝視酒杯。

「敬火良野會長。他一人斷後，才成就今天的勝利。希望我們的朋友可以救出
火良野會長。」尼菲特站起來說。

「火良野會長！」Kanatheon眾人舉杯，幻影旅團的人突然感觸起來。

「火良野會長！」他們一同高呼，再喝一杯。

「好！趕快吃吧！吃完又要躲進山洞了！」白灌下一口‘初清酒’，拿起豬腿大吃
起來。

尼菲特把麵包掐成碎塊，坐在索菲亞身邊細心餵食。

「你的‘神恩’有回復嗎？」尼菲特擔憂問。

索菲亞嚥下麵包，搖頭嘆氣。

尼菲特默默黯然，再餵一口，看到索菲亞雙眼被金經文封印，扯開話題。

「痛嗎？」她輕撫索菲亞的眼皮。

「視乎你如何定義‘痛’了。」索菲亞苦笑回答，尼菲特會心微笑。

如今索菲亞不苛言笑，像聖殿裡的聖母雕像般安靜地坐在一旁，默默守護附近
的信眾。

尼菲特坐在她身旁覺得份外安心。

「嗯？」索菲亞似乎感覺到尼菲特正凝視自己。

「還記得…你剛當上教皇後第一次測試技能，把教皇城３條街炸毀，然後幫一
隻低級妖魔祝福，令它幾乎打死兩個１００級的玩家嗎？」尼菲特笑道。

「哈哈哈！有這樣的事嗎？」索菲亞笑顏遂開，臉上泛起紅暈。

「你當時真叫我跟六口彌生頭痛啊～幸好柑柑可以治得到你。」尼菲特笑說。

「柑柑還好，我挺喜歡她。但她身邊的廢青狼則不敢恭維了，整天不發一言，
舉手投足卻散發着絕對的存在感。他光是坐在角落也叫我不自在。」索菲亞扁
嘴說。

「然而，他戰死了。」尼菲特說，索菲亞馬上黯然垂頭。

「嗯…他留下來擋着德軍，戰死了。」索菲亞低頭把玩手指說。

「…………………………」二人突然沉默起來，聽到涼風在耳邊呼嘯。

尼菲特再餵一塊麵包，索菲亞微笑婉拒，卻叫尼菲特餵一點酒。

「最後有見西蒙嗎？」索菲亞想起上次跟尼菲特聊天，談及西蒙求見的事。

「嗯，我把他殺了。」尼菲特淡然一笑。

索菲亞沒有回應。

「怎麼了？覺得我很差勁嗎？」尼菲特苦笑問。

「不…你很可憐。」索菲亞幽幽道。

「甚麼可憐，我只是盡會長的責任而已。」尼菲特不悅道，回頭看着開懷暢飲
的伙伴，內心突然寂寞起來。

索菲亞抓向尼菲特胸部。

「抱歉…」索菲亞尷尬說，輕輕攬着尼菲特。

「我不要！怎麼了？」尼菲特大感奇怪，推開索菲亞。

「等等。」索菲亞牢牢套着尼菲特，二女在石上擁抱起來。

索菲亞溫溫的體溫傳到尼菲特身上，像溫柔的鵝絨一樣令人安安然入睡。

「好奇怪啊。」尼菲特苦笑，推開索菲亞。

「當你跟別人擁抱時，內心的寂寞便會被一覽無遺。」索菲亞笑說。

「甚麼寂寞，奇奇怪怪。」尼菲特裝傻離開。

「會員跟教徒一樣………」索菲亞突然說，尼菲特停步傾聽。

「他們都憧憬着教皇的身影。想享受我們帶領他們創立一番事業。然後會長的
辛酸、決策的苦惱及違個人意志的痛苦………他們不明白，縱使明白也無法幫
助你。

殺死西蒙———你內心很痛苦吧，尼菲特。」索菲亞苦笑說。

「………………」尼菲特垂頭不語。

「別怪責自己，但更不要忘記本來的價值。因為那個價值才是‘你’的本質。只要
你可以堅定自己信念，你的會員不再是追隨一個‘理性的影子’，而是一個‘活生
生的人’。對與錯不重要，最重要是你的信念，尼菲特。」索菲亞笑說。

「你呢？你會員都死光了，你的信念是甚麼？」尼菲特皺眉反問。

「我好像………學會負責任了。拉洛經內寫着：我們應當堅守信念，拉洛將會
眷顧他的子民，眾人終將得到幸福。」索菲亞拿出老修女的舊拉洛經，微笑回
答。

「那只是遊戲道具的內容而已，你會不會太入戲了？」尼菲特暗暗好笑，語帶
挑釁道。

「嗯。拉洛、你、我、公會及朋友。全部都是虛構之物，不是嗎？」索菲亞精
闢一句，反攻尼菲特。

「我公會及朋友怎可能是虛構之物？！」尼菲特皺眉問。

「你能夠舉出實質證據，說明他們‘存在’嗎？」索菲亞剔起眉毛問。

「他們………現實也在我身邊啊！」尼菲特開始感到莫明奇妙，焦急起來。

「錯了，尼菲特。現實跟遊戲也是一樣，我們永遠透過自己雙眼雙手跟世界互
動是沒可能找到‘真相’的。真相就是………我們的內心，我們的感受啊。‘帕修
斯’ 存在於現實，但你並不愛他的話，他只是一個陌路人。然而，那個‘愛尼菲
特的帕修斯’也不存在。

同樣，遊戲內的經文是虛構，但它教導我學會謙遜及盡責。它對我而言，卻是
無比真實啊。」索菲亞耐人尋味笑說，此時‘神恩’微微提升。

「這是你提及的老修女口中‘活出拉洛’的意思嗎？」尼菲特苦笑問。

「還差得遠。」索菲亞微笑回答。

「尼菲特………我有事只你商量。」屍人跟白她拉走。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「怎麼了？你們臉色很差。」尼菲特驚問。

「那個‘白加’是德軍的５星上將。我們在‘黑森林’戰役跟曾她交手，記得嗎？」
屍人急道，尼菲特點頭。

「我們打敗她了。」白說。

「對啊，我們超渡她了。」尼菲特打趣說。

屍人跟白互望一眼，凝重地看着尼菲特。

「到底發生甚麼事？」尼菲特開始不安，問。

「剛才哨兵回報到，數百面雙頭鷹大旗正逼向我們…………」白沉重說。

「甚麼部隊？！普拉姆斯的防軍嗎？」尼菲特大急，問。

「不………」屍人搖頭，沮喪地說。

「那麼是甚麼部隊啊？！」尼菲特追問。

「百賢團回來了。由和也帶隊，大約在１０分鐘後將會到達。」屍人沉重說。

第四帝國的百賢團…………

「天啊………」尼菲特扔下手中酒杯，知道她伉喚醒了沉睡的巨人了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「優先使用火魔法，盡快殺傷敵軍！」和也下令，百賢團加快腳步。

「別愚蠢地傳送回來啊………」和也心裡擔憂，‘五輪杖’已經插滿＋１０的火紅
寶石，把傷害輸出撐至最高。

仲有冇

唔夠喉

其實德國要去到咩程度先肯走
用左半年時間都未消滅一個服既高lv玩家
真人係worth
唔同真實世界，隻game有幾多個ser
集中資源係一，兩個服好似唔worth
快快手打多叫百賢團打殘多一個服好似仲直接同有效

得百賢團係寶貴兵力
盧斯嗰啲廢卒嚟

等到有文

真係有文

就算係廢卒都用左唔少人去管理尼服
如果一個服要咁多人去管理好似唔多worth
亦好難同時管理多個異服
唯一諗到既就係資源
但殺晒高lv既再慢慢拎唔係仲好咩

我幾鐘意依家嘅索菲亞
等睇大天使長同勇哥將百賢團打爆

起碼仲有三隻大天使可以用

我沒記錯多多隻天使長好似未出過技能？

可能有一挑百賢團既能力

尼個邊打完白加做咩一句都唔提下真子

走啦仲掛住食

未提

做隻飽鬼先上路啊嘛

終於有得坐低慢慢睇文啦

得咁少既

等我9估，搵人引開百賢團，小隊精英偷襲古滋，一野送曬班德國佬番鄉下

一次過打殘百賢團比較熱血

邊夠打

要睇下D伏筆點:真子,六口,蕾,大天使長,勇哥同里奧

仲有fool同紅櫻

殺晒高lv可能會觸發系統保護 (好似係)
所以德國佬捉曬班人去坐監都唔殺得

盧斯哩隻肥豬一定要死

原本乞衣仔應該係打死盧斯嗰個
不過依家得罪方丈就唔喇

唔知

尋晚玩得好累

巴打你竟然講出左樓主既role

唔怪得樓主成朝都唔見人喇

佢累啦，比佢休息多陣

樓主會唔會想打死我架

其實有冇人發覺...
火良野永遠都係留後俾人捉個個

想問下教皇有無得墮落

百賢團應該已經走咗去第二個服，而家個啲係應該係二三線戰力嘅管理團來，應該去到保險絲全面保護先會走去第二個服，即係就快掛

我印象中記得奴c同唔知咩人傾既時候有提過
保險絲就黎出現，要盡快開採乜乜乜
所以我諗係係某保護機制下母服既玩家係過左一段時間之後係會有極大既優勢
（例如係強勢npc如蕾會保護玩家、或者係其他強勢npc如大天使長甚至會聽母服玩家命令去幫手殺德服玩家，就好似拎左公會守護像(?)咁上下）

我記得當初德服人打布查都係識得針對佢既弱智去打，證明佢地對npc或者攻略npc既認識好深；所以我覺得npc setting應該係有偏向於母服玩家既設定，而魔王玩家應該係盡量對抗呢種設定，盡量係呢種設定完全出現之前搶哂d資源先

利伸亂up

今日仲未有文

有文未
等睇真子再一次救世界

唔止母服NPC偏向幫母服
連母服GM本身都偏向幫母服
德國佬召怪咬新手 比全部母服GM睇到實 一犯規就即時介入 無情講
之前六口對付柑柑 將復活地點改做成地牢 班母服GM都拖拖拉拉搞好耐

好正常
自己既server 係偏心d 既

都係 惡意判定等等
所以係有有利既條件既
但人物實力有差距亦係真

玩得太激 坐唔到起身

睇黎係今章玩教皇城地下啲武器

今次前面頂唔住連救天使長再反攻的時間都冇，差唔多近戰最好打的都留低死守俾依時set炸藥，多多預左用冰龍擋爆風先唔留守。
至於平時，火良野的性格加名聲導致佢會做殿後的一個，個feel同火鳳燎原的高順差唔多

火良野

真男人 金良野

水良野

木良野

見到咁多 五行野，點解我會諗起美少女戰士？

莫非....
伏筆

出文未呀！ 我都訓夠喇 你呢？

仲冇文

我最鍾意火野麗
係咪即係火良野

原來火良野係美少男戰士

冇錯，要來了。最強５轉

期待一下啦渣渣。

有未呀

無錯 就係克蘇魯

西城勇都係黑馬

BTW講開又講飛鳥性格好似變得好平淡咁既

會唔會係真子

如果真子變左5轉又好似唔夠爆
但都有可能

希望唔係

All in 白髮佬西城勇！

估多多 同冰龍合體了

多多唔會岩岩覺悟就進化呱

其實係里奧爆冷整左隻未來戰士

係唔係又有得開盤

就咁睇，最熱門成為五轉應該係
克蘇魯／西城勇／真子

我就買重克蘇魯嘅

冰龍rip左

支持西城>克so

對真子好感度仍然不高

妖 今個post就咁文呢文呢文呢文呢就十幾頁post，然後樓豬一篇文都未出過

同感

來左去邊 仲未有文

記得pure m講過暴君5轉會好屈
勁嘅暴君都係得三個，五行野雙修咗，雷克斯深潛咗
會唔會係乞衣仔

btw 好想紙言瘋狂重溫

狂熱者？

五行野

德服最強5轉收尼服皮

「………………………」

肥雞的嫩肉還卡在聯軍的牙縫，美酒的甘醇淡香在口腔內迴盪，他們還在醉生
夢死地享受戰利品。聽到屍人的消息後停下動作，現埸靜得聽到草蚊拍翼的滋
滋聲。

「沒錯。德軍的主力‘百賢團’馬上趕到，哨兵更報告‘大賢團’落後半小時的路
程。恐怕想把我們盡快拉進戰鬥，把我們徹底消滅。」屍人沉重說。

聯軍呆望屍人，再看看手中的雞腿，黯然放下。

天堂向大地打開一扇窗，透出一道神光照耀下來。原來要提醒玩家，天堂距離
他們仍然很遠。

「我們逃向哪裡？」餐桌後方叻某人問。

好問題，逃向哪裡？

德軍派出王牌軍團為白加復仇，當然不會空手而回。

「已經沒有安全的地方了………」屍人站在圓石上黯然說。

玩家們立即陷入恐慌，食慾盡消。

「我們當初看準白加帶着自己公會及狼旗軍攻過來，我們知道可以一戰，決定
奮起反抗，死戰不退。但朋友們，看看四周。我們仍活着的戰友已經不足５０
人。不談德軍落後的‘大賢團’，光是前面‘百賢團’已經足夠把我們燒成灰燼。德
軍當真看得起我們啊。」白苦笑說。

「那麼，讓我們一起戰死吧！我已經盡興了！」某名主教站在餐桌上舉杯，豪
情萬丈大叫。

「喝啊！！！！！！！！！」全軍一同舉杯，飲下‘絕命酒’。

「等等！」屍人跟白齊聲喝停他們。

酒杯已經貼到唇邊，打算共赴九泉的將士意興闌珊地放下酒杯，不悅地看着圓
石上兩個副會長、尼菲特及索菲亞。

「活下去！別打沒意義的仗。德軍離開後母服需要我們的力量，重建伺服
器。」屍人朗聲道。

他們一臉糊塗，面面相覷。

「你說無法逃，也無法躲，卻叫我們活下去。是否太強人所難？」某人苦笑反
問。

屍人及白深深嘆一口長氣，後退一步，讓尼菲特站出來。

「我的朋友。無論Kanatheon或幻影旅團已經傾盡所有跟德軍戰鬥。
Kanatheon………Ka…」尼菲特鼻子一酸，眼淚奪眶而出，嗚咽起來。

眾人看着尼菲特梨花帶雨一樣站在圓石上嗚咽，不禁心疼起來。

但沒有人打斷尼菲特，因為他們有些話，必須由尼菲特去講才有意義，這是她
的責任。

尼菲特咬緊嘴唇，用發抖的手擦走眼淚。

「為期約３個月的戰爭，Kanatheon從未投降。

７３１人參戰，到今天………只剩下２７人了。

我———我們已經完成所有使命及責任，沒有愧對何任一人！

請為自己驕傲吧！我的朋友！」尼菲特揪緊胸口神袍，撐大淚眼，向全世界朗
聲宣佈。

六口………我表現得好嗎？

「再戰鬥，只是赴死而已！別作無意義的犧牲！我們登出吧！」尼菲特站前一
步，向全軍下達最終的命令。

「但我們公會的財富………其他公會成員………」眾人立即議論紛紛。

「各安天命吧！幻影旅團及Kanatheon已經獻出所有。讓歷史自行演繹吧！」
尼菲特流下滾滾流珠，渾身顫抖說。

索菲亞緩緩站起來，手掌輕輕按着尼菲特背部，默默支持她。

將士們面面相覷，然後放下食物，開始靠向圓石站立，聽從指示。

「Kanatheon小屋內挖了一條很深很長，四通八達的地道。我們一同躲進去，
然後找一個暗角登出。

我們不知道所時上線，將有人冒險查看。期間我們用電郵聯絡吧，請在這兩張
紙寫上自己的聯絡方法，我會跟尼菲特交換。」白說，然後交出兩張白紙。

「趕快！百賢團馬上到了…」屍人一直在計算時間，大急道。

「索菲亞大人，失禮了。」５名禁衛軍抱起索菲亞。

「怎麼了？！」索菲亞大驚。

「你每天也要登入一次對吧………這５個禁衛軍雖然不強，但他們絕對是忠心
可靠的朋友。他們會一直帶着你逃命，以性命保護你。先走吧，索菲亞。你
的‘責任’遠比我這個‘會長’沉重啊。」尼菲特擦擦清淚，微笑說。

陽光把她的水色秀髮照成透明，像剎那間像仙子一樣脫俗———可惜索菲亞盲
眼看不到。

「……………………」索菲亞沉默不語。

「再見，尼菲特會長。」５人各尼菲特深深鞠躬，然後衝入里屋的小屋。

「真子………抱歉。我已經盡力了。」尼菲特走到冷眼旁觀的真子身旁說。

「不，沒有需要抱歉的地方。」真子二話不說，上前擁抱尼菲特。

尼菲特一愣，哇一聲伏在真子肩上痛哭。

「六口………六口她知道的話會生氣嗎？」尼菲特攬緊真子，把她的魔袍勒成
緊身衣一樣。

「知道這兩個人為甚麼存在嗎？」真子拍拍尼菲特，指向烏耳及哥利。

尼菲特搖頭。

「六口姐姐早預視到母服被入侵的可能性，她固意捉了數十個ＮＰＣ，想找出
馬告夫之類的ＮＰＣ作你私人護衛。她覺得帕修斯太笨了。」真子貼到尼菲特
耳邊頑皮說。

「哈。甚麼啊～」尼菲特球涕為笑。

「我也令她失望了。你把她踢出公會後，我認為你背叛了六口姐姐，把大部份
ＮＰＣ殺死，卻意外被這兩個怪叔叔看上。但我們都盡力了，不是嗎？我一直
跟六口姐姐連絡，她根本沒有怪你。是我鬧脾氣而已。」真子拍拍尼菲特的頭
笑說。

「那麼我……被原諒了嗎？」尼菲特忍着眼淚，認真問。

「不，尼菲特………對不起，我沒有緊守在你身邊。請你原諒我。」真子向尼
菲特奠重道歉。

尼菲特一呆，直接撲倒真子在地上嚎哭，真子尷尬地安撫她。

二女終於冰釋前嫌。

「哇～正正正。」烏耳蹲在石後欣賞百合之好。

「尊重真子大人！」哥利亞一拳打飛烏耳，把他拖回石後。

「我要走了。」真子扶起尼菲特說。

「走？！登出啊！」尼菲特大驚。

「不。我會獨自跟德軍周旋到最後一刻。」真子笑抗尼菲特的命令。

「我跟你走！」尼菲特不假思索說。

「不～你也有責任，不是嗎？」真子推開尼菲特。

「但———」

「冰牢！」真子已經披上黑斗篷，把尼菲特封在原地。

哥利亞見狀對尼菲特使用‘禁言術’。

「我比你強多了！哈哈！」真子大笑，轉眼間已經跑到百米開外。

「再見了尼菲特！我們改天出來吃飯吧！」真子揮身，消失在山邊。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子小隊保持低調，取道向北繞過從西襲來的德軍。

「真子大人，我們去哪？」烏耳問。

「古滋。」真子立即變出兇殘臉，狠狠道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「好了！走走走！」屍人想不到要他們寫下電郵也如此費時，立即趕羊似的把
他們趕上山坡。

咕咕～～～～～～

西邊風雲色變，雷聲作響。

「趕快！被拉進戰鬥便麻煩了！」白大急。

４０人馬上跑向里奧小屋。

天邊突然雷電交加，數粒不明光點出現。

「來不及了！趕快原地登出！」屍人見勢色不對，果斷改變計劃。

眾人嚇出一身冷汗，馬上打開介面。

「小心啊！！！！！！！！！！！！！！」帕修斯赫見光球‘落地’，舉盾護在尼
菲特身前。

光球像流星般墜落在人群之中…………白光一閃。

噗滋＃＄︿＄＆％︿＆＊～！—————整個山頭爬滿‘電弧蟲’。

「嗚啊！！！！！！！！！」全軍爆出悲鳴————被拉進‘戰鬥狀態’了！

和也及３名身穿黑袍的‘大賢團隊長’滿身雷光，出現在聯軍中央…………

眾人仍未來得及反應——————

「大洪術！」「重力異常！」「暴風雪！」

他們在高空變出一個巨型冰球，墜向自己。

「炎爆術！」和也朝天打出火球，把冰球炸成中空！

冰球砰一聲著地——————變成金鐘罩一樣保護４人。

聯軍方才意識到自己需要秒速打死４人才可以脫離‘戰鬥狀態’，但４人已經開始
加固冰球—————一切也太遲了。

大鷹旗從樹林冒出，百賢團也趕到了。

聯軍呆望着身上的‘戰鬥狀態’，唏噓地看着屍人及白。

「快衝進小屋！！！！！！！！！！！！！」帕修斯奮然怒吼！

「但我們……進入戰鬥狀態了……」屍人唏噓說。

「１０分鐘不被攻擊會自動脫離！快進去！！！！！！！！」帕修斯一手扯開
鐵門，把他們塞進小屋內。

「１０分鐘，他們的魔炮１０秒也轟到了！」白急道。

「走！走進地道，戰鬥狀態解除後便登出！１０分鐘………沒問題！」帕修斯
喘氣說。

「甚麼意思？！」眾人大驚。

「快走！！！時間一直流逝啊！！！！！！！！」帕修斯把他們推進小屋，回
頭一望—————————百賢團的白雷炮已經打到！

澎滋～～～～～～～～～！＃＠＃＃＄︿＃％︿＃％︿＠＃

入口多人被爆風吹風，卻沒有受傷。

帕修斯全身紫光，舉盾接下一炮。

他砰一聲關上鐵門，獨自守在門外。

「１０分鐘…………來吧！」他大吼一聲，把銀翼盾釘進鐵門前的泥地，盾牌
立即打開一對銀色的翅膀—————抗魔屬性大增。

熊～～～～～～～～～百賢團打出一個大焰彈，猶如地面太陽一樣熾熱。

「吾魂盾！」帕修斯召出自身７０％血量的護盾，毫無懼色迎接火球。

就在火球轟擊的瞬間………

「仇恨之力！」銀翼盾突然變金———————————

澎～～～～～～～～～～～～

他的‘護盾值’馬上被火球消耗，卻把火球反彈向和也的‘冰罩’，將其粉碎。

和也渾身濕透，跟大賢隊長慢慢回頭。

「有志氣………」和也凝視孤身一人的帕修斯說。

帕鳩斯5轉

唔係咁反高潮下話

btw 希望尼非特真心醒覺喇
事實上母服經過魔王咁搞之後，應該起碼有段短時間係會同心抗外呱

btw 希望樓主放假出多d

估唔到男角被祝福了

我唔想見到帕9c 5轉

但就算5轉都無可能可能反撲咁誇張架

btw 公會無左遲d係咪就組返個聯合國

應該冇咁易就冇左公會既 9估有援軍 但有援軍都好難打贏百賢團

帕尻斯係防禦型職業
但係5轉會攻防值最高

真子打爆古滋救世界
終於俾我等到守魂型嘅一戰，仲要係男角，好滾動

四轉守魂
五轉有靈魂幫手？
好似魔戒亞拉岡咁

Btw樓主可唔可以講下仲有冇 冇我就唔洗等早啲訓

決定訓醒再入黎睇文

有,寫梗

柒柏5轉
唔qf好咁搞啦好不
就算佢今鋪型到盡頭佢都係柒柏
冇得變

但真子真係好j左好多
唔再白痴真子
從討我厭既角色變到我喜愛既角色

最後一句 就算柒柏5轉都只係一隻柒既5轉

我諗梗需唔需要開新post,你班人一定會推爆我

柒柏會五轉？ 不了
守魂五轉最多味又係坦，防就話姐，點會攻最高，守魂技最強係等反彈攻勢
同埋，而家只要出一兩隻暴君都可以完虐出高魔防裝嘅柒柏，連3分鐘都頂唔到

推爆樓主

好難講
5轉左其實就同4轉既設定可以完全唔一樣

就好似ro咁 2轉十字軍一向只係防高血高
但進階2轉就有招技係將自己mhp既x%直接轉化成傷害打去對象身上
搖身一變就會變成攻防兼備既人

又或者可能好似pokemon 壺壺咁
可以係幾回合將自己攻防調轉

btw 唔想係佢5轉

哈哈頂咁回post我都笑左樓主唔會介意既

其實樹巴同屍巴係最古老既兩個毒毒,不同你找去玩啦

終於追到live
快d出下章拉

如果用自己嘅物魔甲／mp%先會合理啲
諗下，本身守魂已經要分啲血俾你守護嘅人
而且同階段現時守魂都仲係一隻弱勢嘅職業
大家都係咁嘅裝，只係一隻坦，就算主體質，啲血仍然未夠守護起2個人，除非五轉有增強全能／霸體／直接減傷 嘅技能
如果唔係都應該係一隻極高裝備需求先玩得好嘅職

其實唔係架
ro十字軍都有守魂使類似既技能 不過叫「犧牲」
大概都係幫被犧牲對象承受傷害

我覺得就算係有呢類技能 都唔代表要有夠守護起2個人既血 因為你其實唔suppose你犧牲個條友會下下中招? 不過ro可以死10萬次而個故唔得

ro既話十字軍係有d +防技 被犧牲既人都有機率發動

不過守魂使的確係弱勢 強勢d既反制手段好似得吸傷反彈
令我諗起pokemon 一血頭巾反擊傳說 有冇巴打有玩

佢地已經答應左我幫我側拍

百合正正正

五轉……好似好勁

文啊

我開新post出.....就寫完下一篇

帕修斯真係翻生無望
佢柒還水木

記得玩過隻RPG
騎士有招技係一定時間內霸體+反射相等於防禦力N倍嘅傷害
全體質配點反射出嚟嘅傷害仲恐怖過狂戰大招

雖然覺得佢好柒
但都好同意你既講法
佢真係一個好撚好撚出色既坦
但問題佢真係柒

所以先翻生無望，就算真係五轉完一個清場KO百賢加大賢，佢都仲係柒頭帕鳩斯

慘

佢抵柒 一d都唔慘
唔好唔記得當初係因為柒柏守母服
比德仔搞到咁既地步都係因為柒柏既"頭腦"

得喇得喇我聽到你地接受唔到修斯5轉既聲音喇

唔好為我地而改plzzz

快 想睇下坦都有出頭天

樓主岩岩係我耳邊話佢咁講只係想參與討論

求回帶

真係會五轉？四轉已經是要守護別人而超載，五轉點會一條友就咁擋住個門口就轉到上去咁簡單

完全冇依個意思，放心

個角色你地賭盤上有名

很好

睇黎應該係多多進化做冰龍多多獸

好撚緊張呀

四轉:守護別人
五轉:守護全部人
利申:FF

四轉:守護別人
五轉:發現人應該自私點 只守護自己
利申:FF

唔洗傾
坦冇出頭天既一日
雖然呢篇雷娜同柒帕真係好撚坦
但最到最盡咪又係得個坦字

好想重睇
但邊重睇就會好想整理資料

好撚多字
我之前有一星期忙冇追到live
一睇d字多到屌9 m底太多字我睇唔哂
最慘係冇得好方便咁搵章節黎重睇

紙言好耐冇update了

我當初入都係因為紙言睇到個故先追
但係進度好慢先去高登睇
發覺高登先係live

但你一追到live就一齊屌9 m底唔夠多字

呢個真

真心希望有紙言雖然我都唔知紙言其實係點樣運作

不了

笑左

M底既魅力太強，大家都想m佢

咪就係個作者放文章上去

我腦海入面係咪會有d自己分篇分節好易禁個d

利伸其實無用過 只係睇過一次

有人話要你咩

放工無文

不如你開新post 開個盤加字數啦

已打完～開梗ｐｏｓｔ。一陣幫我１００１依到

1001 應該無乜難度

跟

來了來了～聽聽聽

開始推下1001先是咪要推

無哂人既

仲有100先1001點推

唔知架 推下好快姐 樓主叫到唔係唔幫下話～

1001

1002

新post

新ＰＯＳＴ

真 新post

呢次有冇開錯

好撚好睇啊

得我同你兩個人有良心d

就完成任務